{"   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ABATIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ABATIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1": [{"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ABATI\u00c1": [{"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ABATI\u00c1                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ABATI\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ADRIANOPOLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ADRIANOPOLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS": [{"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE ADRIAN\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ADRIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE ADRIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AGUDOS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "AGUDOS DO SUL                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AGUDOS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE AGUDOS DO SUL": [{"3": "AGUDOS DO SUL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE AGUDOS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "AGUDOS DO SUL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE AGUDOS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "AGUDOS DO SUL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE AGUDOS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "AGUDOS DO SUL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE AGUDOS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALMIRANTE TAMANDARE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALMIRANTE TAMANDARE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9": [{"3": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9                     ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTAMIRA DO PARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTAMIRA DO PARANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1": [{"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1": [{"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "ALTAMIRA DO PARAN\u00c1                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO PARA\u00cdSO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTO PARA\u00cdSO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARA\u00cdSO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTO PARA\u00cdSO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO PARAN\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTO PARAN\u00c1                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARAN\u00c1": [{"3": "ALTO PARAN\u00c1                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ALTO PARAN\u00c1                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ALTO PARAN\u00c1                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ALTO PARAN\u00c1                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE ALTO PARAN\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTO PARAN\u00c1                             ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE ALTO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO PIQUIRI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTO PIQUIRI                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO PIQUIRI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PIQUIRI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALTO PIQUIRI                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PIQUIRI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTONIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTONIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALTONIA": [{"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENSOES DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE ALTONIA": [{"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENSOES DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENSOES DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENSOES DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ALT\u00d4NIA                                 ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENSOES DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE ALTONIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALVORADA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALVORADA DO SUL                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALVORADA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ALVORADA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALVORADA DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ALVORADA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ALVORADA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALVORADA DO SUL                         ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ALVORADA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDACAO MUNICIPAL DE SAUDE DE ALVORADA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALVORADA DO SUL                         ", "4": "   FUNDACAO MUNICIPAL DE SAUDE DE ALVORADA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ALVORADA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ALVORADA DO SUL                         ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ALVORADA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3": [{"3": "AMAPOR\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "AMAPOR\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "AMAPOR\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "AMAPOR\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE AMAPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "AMAPOR\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE AMAPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "AMAPOR\u00c3                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE AMAPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMP\u00c9RE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "AMP\u00c9RE                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMP\u00c9RE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE AMP\u00c9RE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "AMP\u00c9RE                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE AMP\u00c9RE", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE AMPERE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "AMP\u00c9RE                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE AMPERE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANAHY": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANAHY                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANAHY", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ANAHY": [{"3": "ANAHY                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANAHY", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ANAHY                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANAHY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "ANAHY                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANAHY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ANAHY                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANAHY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ANAHY                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANAHY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANDIR\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANDIR\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ANDIR\u00c1": [{"3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANDIR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANDIR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANDIR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANDIR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNICIPIO DE ANDIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNICIPIO DE ANDIRA", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUTONOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DE ANDIR\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANDIR\u00c1                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUTONOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DE ANDIR\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANGULO": [{"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANGULO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO": [{"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO": [{"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE \u00c2NGULO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ANGULO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "\u00c2NGULO                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ANGULO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANTONINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANTONINA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANTONINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA": [{"3": "ANTONINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ANTONINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ANTONINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANTONINA                                ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ANTONINA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANTONIO OLINTO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ANT\u00d4NIO OLINTO                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANTONIO OLINTO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONIO OLINTO": [{"3": "ANT\u00d4NIO OLINTO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONIO OLINTO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ANT\u00d4NIO OLINTO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONIO OLINTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ANT\u00d4NIO OLINTO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONIO OLINTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ANT\u00d4NIO OLINTO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ANTONIO OLINTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE APUCARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "APUCARANA                               ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE APUCARANA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE APUCARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "APUCARANA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE APUCARANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE APUCARANA": [{"3": "APUCARANA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE APUCARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "APUCARANA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE APUCARANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   AUTARQUIA DOS SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE APUCARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "APUCARANA                               ", "4": "   AUTARQUIA DOS SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE APUCARANA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO, PESQUISA E PLANEJAMENTO DE APUCARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "APUCARANA                               ", "4": "   INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO, PESQUISA E PLANEJAMENTO DE APUCARANA", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCACAO DE APUCARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "APUCARANA                               ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCACAO DE APUCARANA", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE ARAPONGAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAPONGAS                               ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE ARAPONGAS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPONGAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAPONGAS                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPONGAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPONGAS": [{"3": "ARAPONGAS                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPONGAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ARAPONGAS                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPONGAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ARAPONGAS                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPONGAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA, PENS\u00d5ES E APOSENTADORIAS DOS SERVIDORES DE ARAPONGAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAPONGAS                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA, PENS\u00d5ES E APOSENTADORIAS DOS SERVIDORES DE ARAPONGAS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPOTI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAPOTI                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPOTI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPOTI": [{"3": "ARAPOTI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPOTI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ARAPOTI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPOTI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ARAPOTI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPOTI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ARAPOTI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPOTI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREV DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE ARAPOTI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAPOTI                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREV DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE ARAPOTI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPU\u00c3": [{"3": "ARAPU\u00c3                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPU\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ARAPU\u00c3                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPU\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "ARAPU\u00c3                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPU\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "ARAPU\u00c3                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPU\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPU\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAPU\u00c3                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAPU\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARARUNA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARARUNA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARARUNA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ARARUNA": [{"3": "ARARUNA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARARUNA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ARARUNA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARARUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAUCARIA": [{"3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAUCARIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAUCARIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ARAUC\u00c1RIA": [{"3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAUC\u00c1RIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAUC\u00c1RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAUC\u00c1RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARAUC\u00c1RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE ARAUCARIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE ARAUCARIA", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE ARAUC\u00c1RIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARAUC\u00c1RIA                               ", "4": "   COMPANHIA MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE ARAUC\u00c1RIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARIRANHA DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARIRANHA DO IVA\u00cd                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARIRANHA DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ARIRANHA DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ARIRANHA DO IVA\u00cd                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ARIRANHA DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ASSA\u00cd                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ASSA\u00cd": [{"3": "ASSA\u00cd                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ASSA\u00cd                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ASSA\u00cd                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ASSA\u00cd                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSIS CHATEAUBRIAND": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ASSIS CHATEAUBRIAND                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSIS CHATEAUBRIAND", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND": [{"3": "ASSIS CHATEAUBRIAND                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ASSIS CHATEAUBRIAND                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ASSIS CHATEAUBRIAND                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASTORGA": [{"3": "ASTORGA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASTORGA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ASTORGA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASTORGA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "ASTORGA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASTORGA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "ASTORGA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASTORGA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ASTORGA": [{"3": "ASTORGA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASTORGA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ASTORGA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ASTORGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CAIXA DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ASTORGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ASTORGA                                 ", "4": "   CAIXA DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE ASTORGA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ATALAIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ATALAIA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ATALAIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA": [{"3": "ATALAIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ATALAIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ATALAIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ATALAIA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ATALAIA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ATALAIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BALSA NOVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BALSA NOVA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BALSA NOVA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BALSA NOVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BALSA NOVA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BALSA NOVA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BANDEIRANTES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BANDEIRANTES": [{"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BANDEIRANTES": [{"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BANDEIRANTES                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BANDEIRANTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARBOSA FERRAZ": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BARBOSA FERRAZ                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARBOSA FERRAZ", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BARBOSA FERRAZ": [{"3": "BARBOSA FERRAZ                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARBOSA FERRAZ", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BARBOSA FERRAZ                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARBOSA FERRAZ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BARBOSA FERRAZ                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARBOSA FERRAZ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA DO JACARE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BARRA DO JACAR\u00c9                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA DO JACARE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO JACAR\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BARRA DO JACAR\u00c9                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO JACAR\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRAC\u00c3O": [{"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BARRAC\u00c3O": [{"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE BARRAC\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BARRAC\u00c3O                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE BARRAC\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BELA VISTA DA CAROBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BELA VISTA DA CAROBA                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BELA VISTA DA CAROBA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BELA VISTA DA CAROBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BELA VISTA DA CAROBA                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BELA VISTA DA CAROBA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BELA VISTA DO PARA\u00cdSO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BELA VISTA DO PARA\u00cdSO                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BELA VISTA DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BELA VISTA DO PARA\u00cdSO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BELA VISTA DO PARA\u00cdSO                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BELA VISTA DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA VISTA DO PARA\u00cdSO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BELA VISTA DO PARA\u00cdSO                   ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA VISTA DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BITURUNA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BITURUNA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BITURUNA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA": [{"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA": [{"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 11 de 2022"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BITURUNA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7AO MUNICIPAL DE SAUDE DE BITURUNA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A": [{"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A": [{"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE BOA ESPERANCA - BOA ESPERANCAPREV.": [{"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE BOA ESPERANCA - BOA ESPERANCAPREV.", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOA ESPERAN\u00c7A                           ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE BOA ESPERANCA - BOA ESPERANCAPREV.", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOA ESPERAN\u00c7A DO IGUA\u00c7U                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOA ESPERAN\u00c7A DO IGUA\u00c7U                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA ESPERAN\u00c7A DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO- SAMAE DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE                ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO- SAMAE DE BOA VENTURA DE S\u00c3O ROQUE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VISTA DA APARECIDA": [{"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}, {"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA DA APARECIDA": [{"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BOA VISTA DA APARECIDA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA DA APARECIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOCAI\u00daVA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOCAI\u00daVA DO SUL                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOCAI\u00daVA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOCAI\u00daVA DO SUL": [{"3": "BOCAI\u00daVA DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOCAI\u00daVA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOCAI\u00daVA DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOCAI\u00daVA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM JESUS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOM JESUS DO SUL                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM JESUS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOM JESUS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOM JESUS DO SUL                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOM JESUS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO": [{"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO": [{"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO": [{"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "BOM SUCESSO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BOM SUCESSO DO SUL                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO DO SUL": [{"3": "BOM SUCESSO DO SUL                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BOM SUCESSO DO SUL                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BOM SUCESSO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BORRAZ\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BORRAZ\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BORRAZ\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BORRAZ\u00d3POLIS": [{"3": "BORRAZ\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BORRAZ\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BORRAZ\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BORRAZ\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "BORRAZ\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BORRAZ\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "BORRAZ\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BORRAZ\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "BORRAZ\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BORRAZ\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRAGANEY": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BRAGANEY                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRAGANEY", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BRAGANEY": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BRAGANEY                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BRAGANEY", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRASILANDIA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "BRASIL\u00c2NDIA DO SUL                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRASILANDIA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c2NDIA DO SUL": [{"3": "BRASIL\u00c2NDIA DO SUL                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c2NDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "BRASIL\u00c2NDIA DO SUL                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c2NDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFEARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAFEARA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFEARA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAFEARA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEARA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE CAFEARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAFEARA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE CAFEARA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFELANDIA": [{"3": "CAFEL\u00c2NDIA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFELANDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAFEL\u00c2NDIA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFELANDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEL\u00c2NDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAFEL\u00c2NDIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE CAFEL\u00c2NDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAFEL\u00c2NDIA                              ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE CAFEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFEZAL DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAFEZAL DO SUL                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFEZAL DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEZAL DO SUL": [{"3": "CAFEZAL DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEZAL DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAFEZAL DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAFEZAL DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CALIF\u00d3RNIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CALIF\u00d3RNIA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CALIF\u00d3RNIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CALIF\u00d3RNIA": [{"3": "CALIF\u00d3RNIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CALIF\u00d3RNIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CALIF\u00d3RNIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CALIF\u00d3RNIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CALIF\u00d3RNIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CALIF\u00d3RNIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CALIF\u00d3RNIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CALIF\u00d3RNIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMBAR\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMBAR\u00c1                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMBAR\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1": [{"3": "CAMBAR\u00c1                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMBAR\u00c1                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMBAR\u00c1                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1": [{"3": "CAMBAR\u00c1                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMBAR\u00c1                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMBAR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMB\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9": [{"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE CAMB\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA MUN. DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERV. PUB. DO MUNICIPIO DE CAMB\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMB\u00c9                                   ", "4": "   AUTARQUIA MUN. DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERV. PUB. DO MUNICIPIO DE CAMB\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMBIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMBIRA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBIRA": [{"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CAMBIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMBIRA                                 ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAMBIRA": [{"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMBIRA                                 ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAMBIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA DA LAGOA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPINA DA LAGOA                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA DA LAGOA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA DA LAGOA": [{"3": "CAMPINA DA LAGOA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA DA LAGOA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPINA DA LAGOA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA DA LAGOA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAMPINA DA LAGOA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA DA LAGOA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA DO SIM\u00c3O": [{"3": "CAMPINA DO SIM\u00c3O                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA DO SIM\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPINA DO SIM\u00c3O                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA DO SIM\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA DO SIM\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPINA DO SIM\u00c3O                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA DO SIM\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA DE CAMPINA DO SIM\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPINA DO SIM\u00c3O                        ", "4": "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA DE CAMPINA DO SIM\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA GRANDE DO SUL": [{"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA GRANDE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA GRANDE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL": [{"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL - PREVICAMP": [{"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "   PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL - PREVICAMP", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "   PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE DO SUL - PREVICAMP", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DE CAMPINA GRANDE DO SUL - PR": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPINA GRANDE DO SUL                   ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DE CAMPINA GRANDE DO SUL - PR", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO BONITO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO BONITO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO BONITO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO BONITO": [{"3": "CAMPO BONITO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO BONITO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO BONITO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO BONITO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE CAMPO BONITO": [{"3": "CAMPO BONITO                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE CAMPO BONITO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO BONITO                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE CAMPO BONITO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO DO TENENTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO DO TENENTE                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO DO TENENTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO DO TENENTE": [{"3": "CAMPO DO TENENTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO DO TENENTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO DO TENENTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO DO TENENTE", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE CAMPO DO TENENTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO DO TENENTE                        ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE CAMPO DO TENENTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO LARGO": [{"3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO LARGO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO LARGO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO LARGO": [{"3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO LARGO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO LARGO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO LARGO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   COMPANHIA CAMPOLARGUENSE DE ENERGIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "   COMPANHIA CAMPOLARGUENSE DE ENERGIA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DE CAMPO LARGO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO LARGO                             ", "4": "   INSTITUTO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DE CAMPO LARGO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO MAGRO": [{"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MAGRO": [{"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMPO MAGRO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MAGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO MOUR\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CAMPO MOUR\u00c3O": [{"3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MOUR\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO URBANIZACAO E SANEAMENTO DE CAMPO MOURAO - CODUSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO URBANIZACAO E SANEAMENTO DE CAMPO MOURAO - CODUSA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE CAMPO MOUR\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MOUR\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAMPO MOUR\u00c3O                            ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO MOUR\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO DE ABREU": [{"3": "C\u00c2NDIDO DE ABREU                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO DE ABREU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "C\u00c2NDIDO DE ABREU                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO DE ABREU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE C\u00c2NDIDO DE ABREU": [{"3": "C\u00c2NDIDO DE ABREU                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE C\u00c2NDIDO DE ABREU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "C\u00c2NDIDO DE ABREU                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE C\u00c2NDIDO DE ABREU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "C\u00c2NDIDO DE ABREU                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE C\u00c2NDIDO DE ABREU", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAND\u00d3I": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAND\u00d3I                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAND\u00d3I", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAND\u00d3I": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAND\u00d3I                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAND\u00d3I", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANTAGALO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CANTAGALO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANTAGALO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CANTAGALO": [{"3": "CANTAGALO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CANTAGALO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CANTAGALO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CANTAGALO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CANTAGALO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CANTAGALO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CANTAGALO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPANEMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAPANEMA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA": [{"3": "CAPANEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAPANEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAPANEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAPANEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAPANEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAPANEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIT\u00c3O LEONIDAS MARQUES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIT\u00c3O LEONIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES": [{"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARAMBEI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CARAMBE\u00cd                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARAMBEI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CARAMBE\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CARAMBE\u00cd                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARAMBE\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARLOPOLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARLOPOLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS": [{"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CARL\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CARL\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   ADMINISTRA\u00c7AO DE CEMITERIOS E SERVI\u00c7OS FUNERARIOS DE CASCAVEL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   ADMINISTRA\u00c7AO DE CEMITERIOS E SERVI\u00c7OS FUNERARIOS DE CASCAVEL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CASCAVEL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CASCAVEL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL": [{"3": "CASCAVEL                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CASCAVEL                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   COMPANHIA MUNICIPAL DE HABITACAO DE CASCAVEL - COHAVEL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   COMPANHIA MUNICIPAL DE HABITACAO DE CASCAVEL - COHAVEL", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O PARA O DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO E TECNOLOGICO DE CASCAVEL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O PARA O DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO E TECNOLOGICO DE CASCAVEL", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE CASCAVEL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE CASCAVEL", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PLANEJAMENTO DE CASCAVEL - IPC": [{"3": "CASCAVEL                                ", "4": "   INSTITUTO DE PLANEJAMENTO DE CASCAVEL - IPC", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CASCAVEL                                ", "4": "   INSTITUTO DE PLANEJAMENTO DE CASCAVEL - IPC", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDACAO MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA DO MUNICIPIO DE CASCAVEL - FMEC": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   FUNDACAO MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA DO MUNICIPIO DE CASCAVEL - FMEC", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE MOBILIDADE, TRANSITO E CIDADANIA - TRANSITAR": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASCAVEL                                ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE MOBILIDADE, TRANSITO E CIDADANIA - TRANSITAR", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CASTRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CASTRO                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CASTRO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CASTRO": [{"3": "CASTRO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CASTRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CASTRO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CASTRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CASTRO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CASTRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CATANDUVAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CATANDUVAS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CATANDUVAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CATANDUVAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CATANDUVAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CATANDUVAS", "5": "2023-05-16"}], "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE CATANDUVAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CATANDUVAS                              ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE CATANDUVAS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CENTENARIO DO SUL": [{"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CENTENARIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CENTENARIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CENTENARIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CENTEN\u00c1RIO DO SUL": [{"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CENTEN\u00c1RIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CENTEN\u00c1RIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CENTEN\u00c1RIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CENTEN\u00c1RIO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CENTEN\u00c1RIO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL": [{"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL": [{"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 01/2023", "2": "M\u00eas 01 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CERRO AZUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA": [{"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 01/2023", "2": "M\u00eas 01 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CERRO AZUL                              ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE CERRO AZUL - IPMCA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CEU AZUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "C\u00c9U AZUL                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CEU AZUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE C\u00c9U AZUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "C\u00c9U AZUL                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE C\u00c9U AZUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CHOPINZINHO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CHOPINZINHO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CHOPINZINHO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CHOPINZINHO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CHOPINZINHO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CHOPINZINHO", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE CHOPINZINHO": [{"3": "CHOPINZINHO                             ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE CHOPINZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CHOPINZINHO                             ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE CHOPINZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CIANORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CIANORTE                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CIANORTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CIANORTE": [{"3": "CIANORTE                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CIANORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CIANORTE                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CIANORTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CIANORTE                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CIANORTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CIANORTE                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CIANORTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CAIXA DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE CIANORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CIANORTE                                ", "4": "   CAIXA DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE CIANORTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CIDADE GA\u00daCHA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CIDADE GA\u00daCHA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CIDADE GA\u00daCHA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CIDADE GA\u00daCHA": [{"3": "CIDADE GA\u00daCHA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CIDADE GA\u00daCHA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CIDADE GA\u00daCHA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CIDADE GA\u00daCHA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CLEVELANDIA": [{"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CLEVELANDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CLEVELANDIA", "5": "2023-05-16", "0": "RGF", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Demonstrativo da Despesa com Pessoal do Poder Legislativo", "2": "Bimestre 6 de 2022"}, {"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CLEVELANDIA", "5": "2023-05-16", "0": "RGF", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 5 - Disponibilidade de Caixa e Restos a Pagar do Poder Legislativo", "2": "Bimestre 6 de 2022"}, {"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CLEVELANDIA", "5": "2023-05-16", "0": "RGF", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 6 - Demonstrativo Simplificado do RGF do Poder Legislativo", "2": "Bimestre 6 de 2022"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CLEVEL\u00c2NDIA": [{"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CLEVEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CLEVEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CLEVEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CLEVEL\u00c2NDIA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CLEVEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLOMBO": [{"3": "COLOMBO                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "COLOMBO                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "COLOMBO                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "COLOMBO                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE COLOMBO": [{"3": "COLOMBO                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "COLOMBO                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "COLOMBO                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "COLOMBO                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLOMBO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   COLOMBO PREVIDENCIA - PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE COLOMBO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "COLOMBO                                 ", "4": "   COLOMBO PREVIDENCIA - PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE COLOMBO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLORADO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "COLORADO                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLORADO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO": [{"3": "COLORADO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "COLORADO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "COLORADO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "COLORADO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "COLORADO                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE COLORADO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONGONHINHAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CONGONHINHAS": [{"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE CONGONHINHAS": [{"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "   INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "   INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE CONGONHINHAS": [{"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CONGONHINHAS                            ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE CONGONHINHAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONSELHEIRO MAIRINCK": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CONSELHEIRO MAIRINCK                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONSELHEIRO MAIRINCK", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CONSELHEIRO MAIRINCK": [{"3": "CONSELHEIRO MAIRINCK                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONSELHEIRO MAIRINCK", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CONSELHEIRO MAIRINCK                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONSELHEIRO MAIRINCK", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "CONSELHEIRO MAIRINCK                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONSELHEIRO MAIRINCK", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "CONSELHEIRO MAIRINCK                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONSELHEIRO MAIRINCK", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "CONSELHEIRO MAIRINCK                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONSELHEIRO MAIRINCK", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONTENDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CONTENDA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONTENDA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CONTENDA": [{"3": "CONTENDA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CONTENDA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CONTENDA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CONTENDA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES DE CONTENDA": [{"3": "CONTENDA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CONTENDA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CONTENDA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES DE CONTENDA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORBELIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORBELIA", "5": "2023-05-16"}], "   CAIXA DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS CIVIS DO MUNICIPIO DE CORBELIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "   CAIXA DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS CIVIS DO MUNICIPIO DE CORBELIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA": [{"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORB\u00c9LIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORB\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO": [{"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS E PRODU\u00c7\u00c3O DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO": [{"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS E PRODU\u00c7\u00c3O DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS E PRODU\u00c7\u00c3O DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS E PRODU\u00c7\u00c3O DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO": [{"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO                       ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORONEL DOMINGOS SOARES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES": [{"3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORONEL DOMINGOS SOARES                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL DOMINGOS SOARES", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORONEL VIVIDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CORONEL VIVIDA                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORONEL VIVIDA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL VIVIDA": [{"3": "CORONEL VIVIDA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL VIVIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORONEL VIVIDA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL VIVIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CORONEL VIVIDA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL VIVIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORONEL VIVIDA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORONEL VIVIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd DO SUL": [{"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CORUMBATA\u00cd DO SUL": [{"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CORUMBATA\u00cd DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CORUMBATA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZ MACHADO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CRUZ MACHADO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZ MACHADO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZ MACHADO": [{"3": "CRUZ MACHADO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZ MACHADO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CRUZ MACHADO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZ MACHADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CRUZ MACHADO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZ MACHADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CRUZ MACHADO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZ MACHADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CRUZEIRO DO IGUA\u00c7U                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CRUZEIRO DO IGUA\u00c7U                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE": [{"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO OESTE": [{"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CRUZEIRO DO OESTE                       ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL": [{"3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL": [{"3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CRUZEIRO DO SUL                         ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZMALTINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CRUZMALTINA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZMALTINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZMALTINA": [{"3": "CRUZMALTINA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZMALTINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CRUZMALTINA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZMALTINA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "CRUZMALTINA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZMALTINA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "CRUZMALTINA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZMALTINA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO CURITIBA DE SA\u00daDE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   INSTITUTO CURITIBA DE SA\u00daDE", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE CURITIBA": [{"3": "CURITIBA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CURITIBA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA": [{"3": "CURITIBA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "CURITIBA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   URBANIZA\u00c7\u00c3O DE CURITIBA S/A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   URBANIZA\u00c7\u00c3O DE CURITIBA S/A", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE ABASTECIMENTO ALIMENTAR DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO DE ABASTECIMENTO ALIMENTAR DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE APOIO AO DEFICIENTE DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE APOIO AO DEFICIENTE DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL - FMAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL - FMAS", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL PARA CRIANCA E O ADOLESCENTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL PARA CRIANCA E O ADOLESCENTE", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00c3O SOCIAL DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00c3O SOCIAL DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   INSTITUTO MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO MUNICIPAL DE TURISMO DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   INSTITUTO MUNICIPAL DE TURISMO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE DEFESA CIVIL DE CURITIBA - FUMDEC": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE DEFESA CIVIL DE CURITIBA - FUMDEC", "5": "2023-05-16"}], "   AG\u00caNCIA CURITIBA DE DESENVOLVIMENTO S/A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   AG\u00caNCIA CURITIBA DE DESENVOLVIMENTO S/A", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA PESSOA IDOSA DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA PESSOA IDOSA DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DO TRABALHO DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DO TRABALHO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O ESTATAL DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE - FEAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O ESTATAL DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE - FEAS", "5": "2023-05-16"}], "   CURITIBAPREV - FUNDACAO DE PREVIDENCIA COMPLEMENTAR DO MUNICIPIO DE CURITIBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURITIBA                                ", "4": "   CURITIBAPREV - FUNDACAO DE PREVIDENCIA COMPLEMENTAR DO MUNICIPIO DE CURITIBA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CURI\u00daVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURI\u00daVA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CURI\u00daVA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE CURI\u00daVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURI\u00daVA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE CURI\u00daVA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL - CURIUVAPREV": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURI\u00daVA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL - CURIUVAPREV", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDACAO MUNICIPAL DE GUARDA MIRIM DE CURIUVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "CURI\u00daVA                                 ", "4": "   FUNDACAO MUNICIPAL DE GUARDA MIRIM DE CURIUVA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE D'OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DIAMANTE D'OESTE                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE D'OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE D'OESTE": [{"3": "DIAMANTE D'OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE D'OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DIAMANTE D'OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE D'OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO NORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DIAMANTE DO NORTE                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO NORTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE DO NORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DIAMANTE DO NORTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE DO NORTE", "5": "2023-05-16"}], "   CAIXA PREVIDENCI\u00c1RIA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO NORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DIAMANTE DO NORTE                       ", "4": "   CAIXA PREVIDENCI\u00c1RIA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO NORTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO SUL": [{"3": "DIAMANTE DO SUL                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DIAMANTE DO SUL                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIAMANTE DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DIAMANTE DO SUL                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTE DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOIS VIZINHOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DOIS VIZINHOS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOIS VIZINHOS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DOIS VIZINHOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DOIS VIZINHOS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOIS VIZINHOS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOURADINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DOURADINA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOURADINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DOURADINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DOURADINA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOURADINA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOUTOR CAMARGO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "DOUTOR CAMARGO                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOUTOR CAMARGO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR CAMARGO": [{"3": "DOUTOR CAMARGO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR CAMARGO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DOUTOR CAMARGO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR CAMARGO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "DOUTOR CAMARGO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR CAMARGO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOUTOR ULYSSES": [{"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR ULYSSES": [{"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE DOUTOR ULYSSES": [{"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA AOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE DOUTOR ULYSSES": [{"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA AOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "DOUTOR ULYSSES                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA AOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE DOUTOR ULYSSES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENEAS MARQUES": [{"3": "EN\u00c9AS MARQUES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENEAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "EN\u00c9AS MARQUES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENEAS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE EN\u00c9AS MARQUES": [{"3": "EN\u00c9AS MARQUES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE EN\u00c9AS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "EN\u00c9AS MARQUES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE EN\u00c9AS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "EN\u00c9AS MARQUES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE EN\u00c9AS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "EN\u00c9AS MARQUES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE EN\u00c9AS MARQUES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ENGENHEIRO BELTR\u00c3O                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O": [{"3": "ENGENHEIRO BELTR\u00c3O                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ENGENHEIRO BELTR\u00c3O                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "ENGENHEIRO BELTR\u00c3O                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ENGENHEIRO BELTR\u00c3O                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ENGENHEIRO BELTR\u00c3O                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ENGENHEIRO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENTRE RIOS DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ENTRE RIOS DO OESTE                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENTRE RIOS DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ENTRE RIOS DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ENTRE RIOS DO OESTE                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ENTRE RIOS DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESPERAN\u00c7A NOVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ESPERAN\u00c7A NOVA                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESPERAN\u00c7A NOVA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ESPERAN\u00c7A NOVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ESPERAN\u00c7A NOVA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ESPERAN\u00c7A NOVA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE ESPERAN\u00c7A NOVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ESPERAN\u00c7A NOVA                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE ESPERAN\u00c7A NOVA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESPIG\u00c3O ALTO DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ESPIG\u00c3O ALTO DO IGUA\u00c7U                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESPIG\u00c3O ALTO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ESPIG\u00c3O ALTO DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ESPIG\u00c3O ALTO DO IGUA\u00c7U                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ESPIG\u00c3O ALTO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAROL": [{"3": "FAROL                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAROL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FAROL                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAROL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FAROL": [{"3": "FAROL                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAROL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FAROL                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAROL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FAROL                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAROL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAXINAL": [{"3": "FAXINAL                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FAXINAL                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FAXINAL": [{"3": "FAXINAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FAXINAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FAXINAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FAXINAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "FAXINAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAXINAL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FAZENDA RIO GRANDE": [{"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DA FAZENDA RIO GRANDE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DA FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE": [{"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FAZENDA RIO GRANDE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FAZENDA RIO GRANDE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FENIX": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FENIX", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX": [{"3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "F\u00caNIX                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE F\u00caNIX", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FERNANDES PINHEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FERNANDES PINHEIRO                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FERNANDES PINHEIRO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FERNANDES PINHEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FERNANDES PINHEIRO                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FERNANDES PINHEIRO", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DE FERNANDES PINHEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FERNANDES PINHEIRO                      ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DE FERNANDES PINHEIRO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FIGUEIRA": [{"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FIGUEIRA": [{"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FIGUEIRA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLOR DA SERRA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FLOR DA SERRA DO SUL                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLOR DA SERRA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FLOR DA SERRA DO SUL": [{"3": "FLOR DA SERRA DO SUL                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLOR DA SERRA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FLOR DA SERRA DO SUL                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLOR DA SERRA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FLOR DA SERRA DO SUL                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLOR DA SERRA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FLOR DA SERRA DO SUL                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLOR DA SERRA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE FLOR DA SERRA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FLOR DA SERRA DO SUL                    ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE FLOR DA SERRA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FLORA\u00cd                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FLORA\u00cd": [{"3": "FLORA\u00cd                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FLORA\u00cd                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FLORA\u00cd                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FLORA\u00cd                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORESTA": [{"3": "FLORESTA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FLORESTA": [{"3": "FLORESTA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PENS\u00c3O E APOSENTADORIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE FLORESTA": [{"3": "FLORESTA                                ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00c3O E APOSENTADORIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00c3O E APOSENTADORIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00c3O E APOSENTADORIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00c3O E APOSENTADORIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FLORESTA                                ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00c3O E APOSENTADORIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE FLORESTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORESTOPOLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FLOREST\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORESTOPOLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FLOREST\u00d3POLIS": [{"3": "FLOREST\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLOREST\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FLOREST\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FLOREST\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORIDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORIDA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FL\u00d3RIDA": [{"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE FL\u00d3RIDA": [{"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "FL\u00d3RIDA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE FL\u00d3RIDA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FORMOSA DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FORMOSA DO OESTE                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FORMOSA DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FORMOSA DO OESTE": [{"3": "FORMOSA DO OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FORMOSA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FORMOSA DO OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FORMOSA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CENTRO DE CONVEN\u00c7\u00d5ES DE FOZ DO IGUA\u00c7U SA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   CENTRO DE CONVEN\u00c7\u00d5ES DE FOZ DO IGUA\u00c7U SA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO IGUA\u00c7U": [{"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FOZ TRANS INSTITUTO DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO DE FOZ DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FOZ TRANS INSTITUTO DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE HABITA\u00c7AO DE FOZ DO IGUA\u00c7U - FOZHABITA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   INSTITUTO DE HABITA\u00c7AO DE FOZ DO IGUA\u00c7U - FOZHABITA", "5": "2023-05-16"}], "   FOZ PREVIDENCIA - FOZPREV": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FOZ PREVIDENCIA - FOZPREV", "5": "2023-05-16"}], "   FOZ PREVIDENCIA-FUNDO PREVIDENCIARIO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FOZ PREVIDENCIA-FUNDO PREVIDENCIARIO", "5": "2023-05-16"}], "   FOZ PREVIDENCIA-FUNDO FINANCEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FOZ PREVIDENCIA-FUNDO FINANCEIRO", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U": [{"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FOZ DO IGUA\u00c7U                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FOZ DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FOZ DO JORD\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO JORD\u00c3O                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FOZ DO JORD\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO JORD\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO JORD\u00c3O                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO JORD\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE FOZ DO JORD\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FOZ DO JORD\u00c3O                           ", "4": "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE FOZ DO JORD\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCISCO ALVES": [{"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO ALVES": [{"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O HOSPITALAR E DE SA\u00daDE DE FRANCISCO ALVES": [{"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "   SERVI\u00c7O HOSPITALAR E DE SA\u00daDE DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FRANCISCO ALVES                         ", "4": "   SERVI\u00c7O HOSPITALAR E DE SA\u00daDE DE FRANCISCO ALVES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCISCO BELTR\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCISCO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO BELTR\u00c3O": [{"3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO BELTR\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DE FRANCISCO BELTRAO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "   PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DE FRANCISCO BELTRAO", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE FRANCISCO BELTRAO - IPPUB": [{"3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE FRANCISCO BELTRAO - IPPUB", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE FRANCISCO BELTRAO - IPPUB", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "FRANCISCO BELTR\u00c3O                       ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE FRANCISCO BELTRAO - IPPUB", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GENERAL CARNEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GENERAL CARNEIRO                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GENERAL CARNEIRO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL CARNEIRO": [{"3": "GENERAL CARNEIRO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL CARNEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GENERAL CARNEIRO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL CARNEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GENERAL CARNEIRO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL CARNEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GENERAL CARNEIRO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL CARNEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "GENERAL CARNEIRO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL CARNEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GODOY MOREIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GODOY MOREIRA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GODOY MOREIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GODOY MOREIRA": [{"3": "GODOY MOREIRA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GODOY MOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GODOY MOREIRA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GODOY MOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "GODOY MOREIRA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GODOY MOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE GODOY MOREIRA": [{"3": "GODOY MOREIRA                           ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE GODOY MOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GODOY MOREIRA                           ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE GODOY MOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GOIOERE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GOIOERE                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GOIOERE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOER\u00ca": [{"3": "GOIOERE                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GOIOERE                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "GOIOERE                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GOIOERE                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GOIOERE                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GOIOXIM": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GOIOXIM                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GOIOXIM", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOXIM": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GOIOXIM                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GOIOXIM", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GRANDES RIOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GRANDES RIOS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GRANDES RIOS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GRANDES RIOS": [{"3": "GRANDES RIOS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GRANDES RIOS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GRANDES RIOS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GRANDES RIOS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GRANDES RIOS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GRANDES RIOS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUA\u00cdRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUA\u00cdRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUA\u00cdRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUA\u00cdRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUA\u00cdRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUA\u00cdRA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAIRA\u00c7\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUAIRA\u00c7\u00c1                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAIRA\u00c7\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUAIRA\u00c7\u00c1                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1": [{"3": "GUAIRA\u00c7\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUAIRA\u00c7\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GUAIRA\u00c7\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GUAIRA\u00c7\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAIRA\u00c7\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAMIRANGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUAMIRANGA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAMIRANGA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA": [{"3": "GUAMIRANGA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUAMIRANGA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GUAMIRANGA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA": [{"3": "GUAMIRANGA                              ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUAMIRANGA                              ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAMIRANGA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPIRAMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUAPIRAMA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPIRAMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPIRAMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUAPIRAMA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPIRAMA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPOREMA": [{"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPOREMA": [{"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "GUAPOREMA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUAPOREMA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARACI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARACI                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARACI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUARACI": [{"3": "GUARACI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARACI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARACI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARACI", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO ESPECIAL PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNICIPIO DE GUARACI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARACI                                 ", "4": "   FUNDO ESPECIAL PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNICIPIO DE GUARACI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARANIA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARANIA\u00c7U                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARANIA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U": [{"3": "GUARANIA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARANIA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GUARANIA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GUARANIA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARANIA\u00c7U                              ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARANIA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAPUAVA": [{"3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SURG - COMPANHIA DE SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE GUARAPUAVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   SURG - COMPANHIA DE SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O ESPECIAL DA JUVENTUDE E INFANCIA - FUNDA\u00c7\u00c3O PROTEGER DE GUARAPUAVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O ESPECIAL DA JUVENTUDE E INFANCIA - FUNDA\u00c7\u00c3O PROTEGER DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAPUAVA": [{"3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE REEQUIPAMENTO DO GRUPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DA POLICIA MILITAR DO PARANA DE GUARAPUAVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE REEQUIPAMENTO DO GRUPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DA POLICIA MILITAR DO PARANA DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAPUAVA": [{"3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAPUAVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL PARA A INFANCIA E ADOLESCENCIA-FIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARAPUAVA                              ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL PARA A INFANCIA E ADOLESCENCIA-FIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA": [{"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 01/2023", "2": "M\u00eas 01 de 2023"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAQUE\u00c7ABA": [{"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GUARAQUE\u00c7ABA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARAQUE\u00c7ABA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARATUBA": [{"3": "GUARATUBA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARATUBA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE GUARATUBA": [{"3": "GUARATUBA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "GUARATUBA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "GUARATUBA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "GUARATUBA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   GUARAPREV - AUTARQUIA MUNICIPAL DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE GUARATUBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "GUARATUBA                               ", "4": "   GUARAPREV - AUTARQUIA MUNICIPAL DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE GUARATUBA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HONORIO SERPA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "HON\u00d3RIO SERPA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HONORIO SERPA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE HON\u00d3RIO SERPA": [{"3": "HON\u00d3RIO SERPA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE HON\u00d3RIO SERPA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "HON\u00d3RIO SERPA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE HON\u00d3RIO SERPA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "HON\u00d3RIO SERPA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE HON\u00d3RIO SERPA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "HON\u00d3RIO SERPA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE HON\u00d3RIO SERPA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "HON\u00d3RIO SERPA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE HON\u00d3RIO SERPA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBAITI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IBAITI                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBAITI", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DE SA\u00daDE MUNICIPAL DE IBAITI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IBAITI                                  ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DE SA\u00daDE MUNICIPAL DE IBAITI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IBAITI": [{"3": "IBAITI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBAITI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE DE IBAITI": [{"3": "IBAITI                                  ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBAITI                                  ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IBAITI": [{"3": "IBAITI                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBAITI                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IBAITI                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IBAITI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBEMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IBEMA                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBEMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IBEMA": [{"3": "IBEMA                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBEMA                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBEMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IBEMA                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBEMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IBEMA                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBEMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBIPOR\u00c3": [{"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE IBIPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IBIPOR\u00c3": [{"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE IBIPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3": [{"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "PCA", "1": "Faltou a entrega da Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Exerc\u00edcio", "2": "Ano de 2022"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE IBIPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IBIPOR\u00c3                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE IBIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ICARAIMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ICARA\u00cdMA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ICARAIMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ICARA\u00cdMA": [{"3": "ICARA\u00cdMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ICARA\u00cdMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ICARA\u00cdMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ICARA\u00cdMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ICARA\u00cdMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ICARA\u00cdMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ICARA\u00cdMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ICARA\u00cdMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES DE ICARAIMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ICARA\u00cdMA                                ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES DE ICARAIMA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGUARA\u00c7\u00da": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGUARA\u00c7\u00da", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U": [{"3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7OS AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE IGUARA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IGUARA\u00c7U                                ", "4": "   SERVI\u00c7OS AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE IGUARA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGUATU": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IGUATU                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGUATU", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU": [{"3": "IGUATU                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IGUATU                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "IGUATU                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da": [{"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IMBA\u00da": [{"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IMBA\u00da                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBA\u00da", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBITUVA": [{"3": "IMBITUVA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IMBITUVA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "IMBITUVA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IMBITUVA": [{"3": "IMBITUVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IMBITUVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IMBITUVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IMBITUVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE IMBITUVA": [{"3": "IMBITUVA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IMBITUVA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE IMBITUVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INACIO MARTINS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IN\u00c1CIO MARTINS                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INACIO MARTINS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IN\u00c1CIO MARTINS": [{"3": "IN\u00c1CIO MARTINS                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IN\u00c1CIO MARTINS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IN\u00c1CIO MARTINS                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IN\u00c1CIO MARTINS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE IN\u00c1CIO MARTINS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IN\u00c1CIO MARTINS                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE IN\u00c1CIO MARTINS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA": [{"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INAJA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1": [{"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1": [{"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 10 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 11 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 7 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 8 de 2022"}, {"3": "INAJ\u00c1                                   ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA E PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE INAJ\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 9 de 2022"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INDIAN\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "INDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INDIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE INDIAN\u00d3POLIS": [{"3": "INDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INDIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "INDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE INDIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE INDIAN\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "INDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE INDIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPIRANGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IPIRANGA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPIRANGA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IPIRANGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IPIRANGA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IPIRANGA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE IPIRANGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IPIRANGA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE IPIRANGA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IPOR\u00c3": [{"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IPOR\u00c3": [{"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE IPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E INDUSTRIAL DO MUNICIPIO DE IPORA PR": [{"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E INDUSTRIAL DO MUNICIPIO DE IPORA PR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E INDUSTRIAL DO MUNICIPIO DE IPORA PR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E INDUSTRIAL DO MUNICIPIO DE IPORA PR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E INDUSTRIAL DO MUNICIPIO DE IPORA PR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IPOR\u00c3                                   ", "4": "   FUNDO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E INDUSTRIAL DO MUNICIPIO DE IPORA PR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRACEMA DO OESTE": [{"3": "IRACEMA DO OESTE                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRACEMA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IRACEMA DO OESTE                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRACEMA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA DO OESTE": [{"3": "IRACEMA DO OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IRACEMA DO OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IRACEMA DO OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IRACEMA DO OESTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRATI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IRATI                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRATI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IRATI": [{"3": "IRATI                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRATI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IRATI                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRATI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IRATI                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRATI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IRATI                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRATI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CAIXA DE APOSENTADORIA E PENSAO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE IRATI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IRATI                                   ", "4": "   CAIXA DE APOSENTADORIA E PENSAO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE IRATI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRETAMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IRETAMA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRETAMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA": [{"3": "IRETAMA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IRETAMA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IRETAMA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IRETAMA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IRETAMA                                 ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE IRETAMA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAGUAJE": [{"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAGUAJE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAGUAJE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9": [{"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9": [{"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAGUAJ\u00c9                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ITAGUAJ\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAIPULANDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ITAIPUL\u00c2NDIA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAIPULANDIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITAIPUL\u00c2NDIA": [{"3": "ITAIPUL\u00c2NDIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAIPUL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAIPUL\u00c2NDIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAIPUL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ITAIPUL\u00c2NDIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAIPUL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ITAIPUL\u00c2NDIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAIPUL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAMBARAC\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ITAMBARAC\u00c1                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAMBARAC\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMBARAC\u00c1": [{"3": "ITAMBARAC\u00c1                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMBARAC\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAMBARAC\u00c1                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMBARAC\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ITAMBARAC\u00c1                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMBARAC\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ITAMBARAC\u00c1                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMBARAC\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ITAMBARAC\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ITAMBARAC\u00c1                              ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ITAMBARAC\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAMBE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ITAMB\u00c9                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAMBE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMB\u00c9": [{"3": "ITAMB\u00c9                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAMB\u00c9                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAMB\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPEJARA DO OESTE": [{"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPEJARA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPEJARA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPEJARA D OESTE": [{"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPEJARA D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPEJARA D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPEJARA D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPEJARA D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "ITAPEJARA D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPEJARA D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPERU\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ITAPERU\u00c7U                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPERU\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPERU\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ITAPERU\u00c7U                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITAPERU\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITA\u00daNA DO SUL": [{"3": "ITA\u00daNA DO SUL                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITA\u00daNA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITA\u00daNA DO SUL                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITA\u00daNA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ITA\u00daNA DO SUL": [{"3": "ITA\u00daNA DO SUL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITA\u00daNA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITA\u00daNA DO SUL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ITA\u00daNA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE ITA\u00daNA DO SUL": [{"3": "ITA\u00daNA DO SUL                           ", "4": "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE ITA\u00daNA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ITA\u00daNA DO SUL                           ", "4": "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE ITA\u00daNA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVA\u00cd                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVAIPOR\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVAIPOR\u00c3                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVAIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IVAIPOR\u00c3": [{"3": "IVAIPOR\u00c3                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IVAIPOR\u00c3                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "IVAIPOR\u00c3                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IVAIPOR\u00c3                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAIPOR\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVAT\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVAT\u00c9                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVAT\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IVAT\u00c9": [{"3": "IVAT\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAT\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "IVAT\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAT\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "IVAT\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAT\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "IVAT\u00c9                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVAT\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVATUBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVATUBA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IVATUBA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE IVATUBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVATUBA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE IVATUBA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE IVATUBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "IVATUBA                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE IVATUBA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JABOTI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JABOTI                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JABOTI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JABOTI": [{"3": "JABOTI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JABOTI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JABOTI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JABOTI", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE JABOTI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JABOTI                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE JABOTI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JACAREZINHO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JACAREZINHO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JACAREZINHO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JACAREZINHO": [{"3": "JACAREZINHO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JACAREZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JACAREZINHO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JACAREZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUAPIT\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JAGUAPIT\u00c3                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUAPIT\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUAPIT\u00c3": [{"3": "JAGUAPIT\u00c3                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUAPIT\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAGUAPIT\u00c3                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUAPIT\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JAGUAPIT\u00c3                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUAPIT\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE J\u00c1GUAPIT\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JAGUAPIT\u00c3                               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE J\u00c1GUAPIT\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARIAIVA": [{"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARIAIVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARIAIVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARIAIVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARIAIVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIA\u00cdVA": [{"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIA\u00cdVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIA\u00cdVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIA\u00cdVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIA\u00cdVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE J\u00c1GUARIA\u00cdVA": [{"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE J\u00c1GUARIA\u00cdVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE J\u00c1GUARIA\u00cdVA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSISTENCIA AOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS - IPASPMJ": [{"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSISTENCIA AOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS - IPASPMJ", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSISTENCIA AOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS - IPASPMJ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSISTENCIA AOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS - IPASPMJ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSISTENCIA AOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS - IPASPMJ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JAGUARIA\u00cdVA                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSISTENCIA AOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS - IPASPMJ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JANDAIA DO SUL": [{"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL": [{"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREV DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL": [{"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREV DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JANDAIA DO SUL                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREV DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JANDAIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JANIOPOLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JANIOPOLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JANI\u00d3POLIS": [{"3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JANI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE JANIOPOLIS": [{"3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE JANIOPOLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JANI\u00d3POLIS                              ", "4": "   FUNDO DE PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE JANIOPOLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA": [{"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 01/2023", "2": "M\u00eas 01 de 2023"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 02/2023", "2": "M\u00eas 02 de 2023"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 11/2022", "2": "M\u00eas 11 de 2022"}, {"3": "JAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 12/2022", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JAPIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JAPIRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAPIRA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPURA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JAPUR\u00c1                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAPURA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JAPUR\u00c1": [{"3": "JAPUR\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAPUR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JAPUR\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JAPUR\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JAPUR\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JAPUR\u00c1                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JAPUR\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JAPUR\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JAPUR\u00c1                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JAPUR\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JARDIM ALEGRE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JARDIM ALEGRE                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JARDIM ALEGRE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM ALEGRE": [{"3": "JARDIM ALEGRE                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM ALEGRE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JARDIM ALEGRE                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM ALEGRE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO FINANCEIRO DOS APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO MUNICIPIO DE JARDIM ALEGRE PR": [{"3": "JARDIM ALEGRE                           ", "4": "   FUNDO FINANCEIRO DOS APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO MUNICIPIO DE JARDIM ALEGRE PR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JARDIM ALEGRE                           ", "4": "   FUNDO FINANCEIRO DOS APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO MUNICIPIO DE JARDIM ALEGRE PR", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JARDIM OLINDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JARDIM OLINDA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JARDIM OLINDA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM OLINDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JARDIM OLINDA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM OLINDA", "5": "2023-05-16"}], "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM OLINDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JARDIM OLINDA                           ", "4": "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM OLINDA", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JARDIM OLINDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JARDIM OLINDA                           ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JARDIM OLINDA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JATAIZINHO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JATAIZINHO": [{"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JATAIZINHO": [{"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO": [{"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "JATAIZINHO                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE JATAIZINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JESU\u00cdTAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JESU\u00cdTAS                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JESU\u00cdTAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JESUITAS": [{"3": "JESU\u00cdTAS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JESUITAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JESU\u00cdTAS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JESUITAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JESU\u00cdTAS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JESUITAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JOAQUIM TAVORA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JOAQUIM T\u00c1VORA                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JOAQUIM TAVORA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JOAQUIM T\u00c1VORA": [{"3": "JOAQUIM T\u00c1VORA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JOAQUIM T\u00c1VORA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JOAQUIM T\u00c1VORA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JOAQUIM T\u00c1VORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JOAQUIM T\u00c1VORA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JOAQUIM T\u00c1VORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUNDIA\u00cd DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JUNDIA\u00cd DO SUL                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUNDIA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd DO SUL": [{"3": "JUNDIA\u00cd DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JUNDIA\u00cd DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JUNDIA\u00cd DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JUNDIA\u00cd DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JURANDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JURANDA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JURANDA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JURANDA": [{"3": "JURANDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JURANDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JURANDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JURANDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "JURANDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JURANDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "JURANDA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JURANDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUSSARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JUSSARA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUSSARA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE JUSSARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "JUSSARA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE JUSSARA", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JUSSARA": [{"3": "JUSSARA                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JUSSARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JUSSARA                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JUSSARA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE JUSSARA": [{"3": "JUSSARA                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE JUSSARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "JUSSARA                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DE JUSSARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE KALOR\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE KALOR\u00c9": [{"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE KALOR\u00c9": [{"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "KALOR\u00c9                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE KALOR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DA LAPA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LAPA                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DA LAPA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DA LAPA": [{"3": "LAPA                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DA LAPA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LAPA                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DA LAPA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LAPA                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DA LAPA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DA LAPA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LAPA                                    ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DA LAPA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LARANJAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LARANJAL                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LARANJAL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LARANJAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LARANJAL                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LARANJAL", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LARANJAL": [{"3": "LARANJAL                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LARANJAL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LARANJAL                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LARANJAL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LARANJEIRAS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LARANJEIRAS DO SUL                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LARANJEIRAS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LARANJEIRAS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LARANJEIRAS DO SUL                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LARANJEIRAS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNICIPIO DE LARANJEIRAS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LARANJEIRAS DO SUL                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNICIPIO DE LARANJEIRAS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LE\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LE\u00d3POLIS                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LE\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LE\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LE\u00d3POLIS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LE\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LIDIANOPOLIS": [{"3": "LIDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LIDIANOPOLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LIDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LIDIANOPOLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LIDIAN\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LIDIAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LIDIAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LINDOESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LINDOESTE                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE": [{"3": "LINDOESTE                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LINDOESTE                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "LINDOESTE                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LINDOESTE                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LINDOESTE                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "LINDOESTE                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LINDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LOANDA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LOANDA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LOANDA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LOANDA": [{"3": "LOANDA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOANDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LOANDA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOANDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LOANDA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOANDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LOANDA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOANDA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SOCIEDADE PREVIDENCIARIA MUNICIPAL DE LOANDA": [{"3": "LOANDA                                  ", "4": "   SOCIEDADE PREVIDENCIARIA MUNICIPAL DE LOANDA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LOANDA                                  ", "4": "   SOCIEDADE PREVIDENCIARIA MUNICIPAL DE LOANDA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LOBATO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LOBATO                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LOBATO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO": [{"3": "LOBATO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO": [{"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LOBATO": [{"3": "LOBATO                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "LOBATO                                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LOBATO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   CAIXA DE ASSISTENCIA APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERV. MUNICIPAIS DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   CAIXA DE ASSISTENCIA APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERV. MUNICIPAIS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   CAIXA DE ASSISTENCIA APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERV. MUNICIPAIS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   CONDOM\u00cdNIO TERMINAL RODOVI\u00c1RIO DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   CONDOM\u00cdNIO TERMINAL RODOVI\u00c1RIO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DOS CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DOS CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DOS CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DOS CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SAUDE DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE SAUDE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   COMPANHIA MUNICIPAL DE TRANSITO E URBANIZA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA MUNICIPAL DE TRANSITO E URBANIZA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTE DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESPORTE DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE LONDRINA": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO S.A.": [{"3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO S.A.", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO S.A.", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO S.A.", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO S.A.", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LONDRINA                                ", "4": "   COMPANHIA DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO S.A.", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   LONDRINA ILUMINA\u00c7\u00c3O S.A.": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LONDRINA                                ", "4": "   LONDRINA ILUMINA\u00c7\u00c3O S.A.", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUIZIANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LUIZIANA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA": [{"3": "LUIZIANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA": [{"3": "LUIZIANA                                ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "LUIZIANA                                ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE LUIZIANA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUNARDELLI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LUNARDELLI                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUNARDELLI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LUNARDELLI": [{"3": "LUNARDELLI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUNARDELLI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LUNARDELLI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUNARDELLI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "LUNARDELLI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUNARDELLI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LUNARDELLI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUNARDELLI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LUNARDELLI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUNARDELLI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUPION\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "LUPION\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUPION\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE LUPION\u00d3POLIS": [{"3": "LUPION\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUPION\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "LUPION\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUPION\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "LUPION\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUPION\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "LUPION\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE LUPION\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MALLET": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MALLET                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MALLET", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MALLET": [{"3": "MALLET                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MALLET", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MALLET                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MALLET", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MALLET                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MALLET", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MALLET                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MALLET", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAMBORE": [{"3": "MAMBOR\u00ca                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAMBORE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MAMBOR\u00ca                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAMBORE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "MAMBOR\u00ca                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAMBORE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MAMBOR\u00ca": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MAMBOR\u00ca                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MAMBOR\u00ca", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDAGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUA\u00c7U": [{"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DE MANDAGUA\u00c7U": [{"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANDAGUA\u00c7U                              ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DE MANDAGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDAGUARI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MANDAGUARI                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDAGUARI", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDACAO CENTRO UNIVERSITARIO DE MANDAGUARI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MANDAGUARI                              ", "4": "   FUNDACAO CENTRO UNIVERSITARIO DE MANDAGUARI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUARI": [{"3": "MANDAGUARI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUARI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANDAGUARI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUARI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANDAGUARI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUARI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANDAGUARI                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDAGUARI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDIRITUBA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MANDIRITUBA": [{"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MANDIRITUBA": [{"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANDIRITUBA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MANDIRITUBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS": [{"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MANFRIN\u00d3POLIS": [{"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANFRIN\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANFRIN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANGUEIRINHA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MANGUEIRINHA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANGUEIRINHA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MANGUEIRINHA": [{"3": "MANGUEIRINHA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANGUEIRINHA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANGUEIRINHA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANGUEIRINHA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANGUEIRINHA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANGUEIRINHA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANGUEIRINHA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANGUEIRINHA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MANGUEIRINHA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANGUEIRINHA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANOEL RIBAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MANOEL RIBAS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANOEL RIBAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL RIBAS": [{"3": "MANOEL RIBAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL RIBAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MANOEL RIBAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL RIBAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MANOEL RIBAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL RIBAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MANOEL RIBAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL RIBAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL CANDIDO RONDON": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL CANDIDO RONDON", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON": [{"3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDACAO PROMOTORA DE EVENTOS DE MARECHAL CANDIDO RONDON": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON                 ", "4": "   FUNDACAO PROMOTORA DE EVENTOS DE MARECHAL CANDIDO RONDON", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIA HELENA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARIA HELENA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIA HELENA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARIA HELENA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARIA HELENA                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARIA HELENA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARIA HELENA": [{"3": "MARIA HELENA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIA HELENA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARIA HELENA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIA HELENA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARIA HELENA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIA HELENA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIALVA": [{"3": "MARIALVA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARIALVA": [{"3": "MARIALVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DE MARIALVA": [{"3": "MARIALVA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MARIALVA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DE MARIALVA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARIALVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARIALVA                                ", "4": "   SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARIALVA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARILANDIA DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARILANDIA DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA DO SUL": [{"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE MARILANDIA DO SUL": [{"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE MARILANDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE MARILANDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARIL\u00c2NDIA DO SUL                       ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE MARILANDIA DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARILENA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARILENA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARILENA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARILENA": [{"3": "MARILENA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARILENA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARILENA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARILENA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE MARILENA": [{"3": "MARILENA                                ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE MARILENA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARILENA                                ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE MARILENA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARILUZ": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARILUZ                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARILUZ", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARILUZ": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARILUZ                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARILUZ", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARILUZ": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARILUZ                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARILUZ", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE MARILUZ": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARILUZ                                 ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE MARILUZ", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARINGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARINGA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARING\u00c1": [{"3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARING\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARING\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   MARING\u00c1 PREVID\u00caNCIA - PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE MARING\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "   MARING\u00c1 PREVID\u00caNCIA - PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE MARING\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   TERMINAIS AEREOS DE MARINGA SBMGS/A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "   TERMINAIS AEREOS DE MARINGA SBMGS/A", "5": "2023-05-16"}], "   AGENCIA MARINGAENSE DE REGULACAO-AMR": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "   AGENCIA MARINGAENSE DE REGULACAO-AMR", "5": "2023-05-16"}], "   IPPLAM - INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE MARINGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "   IPPLAM - INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE MARINGA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO AMBIENTAL DE MARINGA - IAM": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARING\u00c1                                 ", "4": "   INSTITUTO AMBIENTAL DE MARINGA - IAM", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARI\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARI\u00d3POLIS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARI\u00d3POLIS": [{"3": "MARI\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARI\u00d3POLIS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARI\u00d3POLIS": [{"3": "MARI\u00d3POLIS                              ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARI\u00d3POLIS                              ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARI\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIP\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARIP\u00c1                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIP\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARIP\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARIP\u00c1                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARIP\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARMELEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARMELEIRO                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO": [{"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 10 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 11 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 12 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 13 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 5 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 6 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 7 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 8 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 9 de 2022"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "MARMELEIRO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARMELEIRO", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARQUINHO": [{"3": "MARQUINHO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARQUINHO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MARQUINHO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO": [{"3": "MARQUINHO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARQUINHO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MARQUINHO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO": [{"3": "MARQUINHO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARQUINHO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARQUINHO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARUMBI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MARUMBI                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARUMBI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MARUMBI": [{"3": "MARUMBI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARUMBI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARUMBI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARUMBI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MARUMBI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MARUMBI", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARUMBI": [{"3": "MARUMBI                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARUMBI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MARUMBI                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MARUMBI", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MATELANDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATEL\u00c2NDIA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MATELANDIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MATEL\u00c2NDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATEL\u00c2NDIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATEL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE MATELANDIA - PREVIMAT": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATEL\u00c2NDIA                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE MATELANDIA - PREVIMAT", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MATINHOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATINHOS                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MATINHOS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MATINHOS": [{"3": "MATINHOS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATINHOS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MATINHOS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATINHOS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MATINHOS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATINHOS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MATINHOS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATINHOS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE MATINHOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATINHOS                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE MATINHOS", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE ASSIST\u00caNCIA E DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MATINHOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATINHOS                                ", "4": "   FUNDO DE ASSIST\u00caNCIA E DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MATINHOS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MATO RICO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MATO RICO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MATO RICO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MATO RICO": [{"3": "MATO RICO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MATO RICO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MATO RICO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MATO RICO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MATO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAU\u00c1 DA SERRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MAU\u00c1 DA SERRA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAU\u00c1 DA SERRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MAU\u00c1 DA SERRA": [{"3": "MAU\u00c1 DA SERRA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MAU\u00c1 DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MAU\u00c1 DA SERRA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MAU\u00c1 DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MAU\u00c1 DA SERRA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MAU\u00c1 DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MEDIANEIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MEDIANEIRA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MEDIANEIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA": [{"3": "MEDIANEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MEDIANEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MEDIANEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MEDIANEIRA                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MERCEDES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MERCEDES                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MERCEDES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MERCEDES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MERCEDES                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MERCEDES", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRADOR": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MIRADOR                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRADOR", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MIRADOR": [{"3": "MIRADOR                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRADOR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MIRADOR                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRADOR", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRASELVA": [{"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA": [{"3": "MIRASELVA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MIRASELVA": [{"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MIRASELVA                               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MIRASELVA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MISSAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MISSAL                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MISSAL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MISSAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MISSAL                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MISSAL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOREIRA SALES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MOREIRA SALES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOREIRA SALES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MOREIRA SALES": [{"3": "MOREIRA SALES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MOREIRA SALES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MOREIRA SALES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MOREIRA SALES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE MOREIRA SALES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MOREIRA SALES                           ", "4": "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE MOREIRA SALES", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORRETES": [{"3": "MORRETES                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MORRETES                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MORRETES                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MORRETES                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MORRETES": [{"3": "MORRETES                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MORRETES                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MORRETES                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MORRETES                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MORRETES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DE MORRETES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MORRETES                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DE MORRETES", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MUNHOZ DE MELLO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE MUNHOZ DE MELLO": [{"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MUNHOZ DE MELLO": [{"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MUNHOZ DE MELLO": [{"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "MUNHOZ DE MELLO                         ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE MUNHOZ DE MELLO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS": [{"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNICIPIO DE NOSSA SENHORA DAS GRACAS": [{"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "MUNICIPIO DE NOSSA SENHORA DAS GRACAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "MUNICIPIO DE NOSSA SENHORA DAS GRACAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "MUNICIPIO DE NOSSA SENHORA DAS GRACAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "MUNICIPIO DE NOSSA SENHORA DAS GRACAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS                ", "4": "MUNICIPIO DE NOSSA SENHORA DAS GRACAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd": [{"3": "NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ALIAN\u00c7A DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA": [{"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA": [{"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AM\u00c9RICA DA COLINA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA AURORA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA AURORA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA": [{"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE NOVA AURORA": [{"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOVA AURORA                             ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE NOVA AURORA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA CANTU": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA CANTU                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA CANTU", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA CANTU": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA CANTU                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA CANTU", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE NOVA CANTU": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA CANTU                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE NOVA CANTU", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ESPERAN\u00c7A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA ESPERAN\u00c7A                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A": [{"3": "NOVA ESPERAN\u00c7A                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA ESPERAN\u00c7A                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA ESPERAN\u00c7A                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE": [{"3": "NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE": [{"3": "NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA ESPERAN\u00c7A DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA F\u00c1TIMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA F\u00c1TIMA": [{"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA F\u00c1TIMA": [{"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA F\u00c1TIMA                             ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA F\u00c1TIMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA LARANJEIRAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA LARANJEIRAS                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA LARANJEIRAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LARANJEIRAS": [{"3": "NOVA LARANJEIRAS                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LARANJEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA LARANJEIRAS                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LARANJEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA LONDRINA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LONDRINA": [{"3": "NOVA LONDRINA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA LONDRINA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LONDRINA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LONDRINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA LONDRINA                           ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA LONDRINA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA OLIMPIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA OL\u00cdMPIA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA OLIMPIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OL\u00cdMPIA": [{"3": "NOVA OL\u00cdMPIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OL\u00cdMPIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA OL\u00cdMPIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OL\u00cdMPIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA OL\u00cdMPIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OL\u00cdMPIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLIMPIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA OL\u00cdMPIA                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLIMPIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U": [{"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U": [{"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE NOVA PRATA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA SANTA BARBARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA SANTA BARBARA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA": [{"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVICO AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA": [{"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "   SERVICO AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "   SERVICO AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVA SANTA B\u00c1RBARA                      ", "4": "   SERVICO AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE NOVA SANTA B\u00c1RBARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA SANTA ROSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA SANTA ROSA                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA SANTA ROSA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA ROSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA SANTA ROSA                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA SANTA ROSA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA TEBAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS": [{"3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "NOVA TEBAS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVA TEBAS", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVO ITACOLOMI": [{"3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ITACOLOMI": [{"3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE NOVO ITACOLOMI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "NOVO ITACOLOMI                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE NOVO ITACOLOMI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORTIGUEIRA": [{"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ORTIGUEIRA": [{"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ORTIGUEIRA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ORTIGUEIRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURIZONA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "OURIZONA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE OURIZONA": [{"3": "OURIZONA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA": [{"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "OURIZONA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURIZONA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURO VERDE DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "OURO VERDE DO OESTE                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURO VERDE DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE OURO VERDE DO OESTE": [{"3": "OURO VERDE DO OESTE                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURO VERDE DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "OURO VERDE DO OESTE                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURO VERDE DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "OURO VERDE DO OESTE                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE OURO VERDE DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAI\u00c7ANDU": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAI\u00c7ANDU", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PAI\u00c7ANDU": [{"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAI\u00c7ANDU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAI\u00c7ANDU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAI\u00c7ANDU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAI\u00c7ANDU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAI\u00c7ANDU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDACAO DE SAUDE DE PAICANDU": [{"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   FUNDACAO DE SAUDE DE PAICANDU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   FUNDACAO DE SAUDE DE PAICANDU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   FUNDACAO DE SAUDE DE PAICANDU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDACAO DE EDUCACAO DE PAICANDU": [{"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   FUNDACAO DE EDUCACAO DE PAICANDU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   FUNDACAO DE EDUCACAO DE PAICANDU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PAI\u00c7ANDU                                ", "4": "   FUNDACAO DE EDUCACAO DE PAICANDU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS": [{"3": "PALMAS                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PALMAS": [{"3": "PALMAS                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PALMAS                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALMAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMEIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMEIRA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMEIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PALMEIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMEIRA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALMEIRA", "5": "2023-05-16"}], "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE PALMEIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMEIRA                                ", "4": "   REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE PALMEIRA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DE PALMEIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMEIRA                                ", "4": "   INSTITUTO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DE PALMEIRA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMITAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMITAL                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMITAL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PALMITAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMITAL                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALMITAL", "5": "2023-05-16"}], "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE PALMITAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALMITAL                                ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE PALMITAL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALOTINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALOTINA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALOTINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PALOTINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALOTINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PALOTINA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00c3O DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE PALOTINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PALOTINA                                ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00c3O DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE PALOTINA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAISO DO NORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARA\u00cdSO DO NORTE                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAISO DO NORTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PARA\u00cdSO DO NORTE": [{"3": "PARA\u00cdSO DO NORTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARA\u00cdSO DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARA\u00cdSO DO NORTE                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARA\u00cdSO DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANACITY": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANACITY                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANACITY", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY": [{"3": "PARANACITY                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANACITY                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PARANACITY                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PARANACITY                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY": [{"3": "PARANACITY                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANACITY                              ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PARANACITY", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAGU\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAGU\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAGU\u00c1": [{"3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAGU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAGU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CENTRAL DE \u00c1GUA, ESGOTO E SERVI\u00c7OS CONCEDIDOS DO LITORAL DO PARAN\u00c1": [{"3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "   CENTRAL DE \u00c1GUA, ESGOTO E SERVI\u00c7OS CONCEDIDOS DO LITORAL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "   CENTRAL DE \u00c1GUA, ESGOTO E SERVI\u00c7OS CONCEDIDOS DO LITORAL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PARANAGU\u00c1 PREVID\u00caNCIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "   PARANAGU\u00c1 PREVID\u00caNCIA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DE PARANAGU\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAGU\u00c1                               ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DE PARANAGU\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAPOEMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAPOEMA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAPOEMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAPOEMA": [{"3": "PARANAPOEMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAPOEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANAPOEMA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAPOEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PARANAPOEMA": [{"3": "PARANAPOEMA                             ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PARANAPOEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANAPOEMA                             ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PARANAPOEMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PARANAPOEMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAPOEMA                             ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PARANAPOEMA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAVAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAVA\u00cd                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAVAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAVA\u00cd": [{"3": "PARANAVA\u00cd                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PARANAVA\u00cd                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PARANAVA\u00cd                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PARANAVA\u00cd                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PARANAVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PARANAVAI PREVIDENCIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PARANAVA\u00cd                               ", "4": "   PARANAVAI PREVIDENCIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRAGADO": [{"3": "PATO BRAGADO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRAGADO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PATO BRAGADO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRAGADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PATO BRAGADO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRAGADO", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}, {"3": "PATO BRAGADO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRAGADO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRAGADO": [{"3": "PATO BRAGADO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRAGADO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PATO BRAGADO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRAGADO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRANCO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PATO BRANCO                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATO BRANCO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRANCO": [{"3": "PATO BRANCO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PATO BRANCO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PATO BRANCO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PATO BRANCO                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE PATO BRANCO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PATO BRANCO                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DE PATO BRANCO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULA FREITAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PAULA FREITAS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULA FREITAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PAULA FREITAS": [{"3": "PAULA FREITAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULA FREITAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PAULA FREITAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULA FREITAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PAULA FREITAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULA FREITAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PAULA FREITAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULA FREITAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULO FRONTIN": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN": [{"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN": [{"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PAULO FRONTIN                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PAULO FRONTIN", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEABIRU": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PEABIRU                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEABIRU", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU": [{"3": "PEABIRU                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU": [{"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEABIRU": [{"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PEABIRU                                 ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEABIRU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROBAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PEROBAL                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROBAL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PEROBAL": [{"3": "PEROBAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEROBAL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PEROBAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEROBAL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PEROBAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEROBAL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PEROBAL                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PEROBAL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE PEROBAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PEROBAL                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE PEROBAL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROLA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "P\u00c9ROLA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROLA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES PUBLICOS DE PEROLA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "P\u00c9ROLA                                  ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES PUBLICOS DE PEROLA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE P\u00c9ROLA": [{"3": "P\u00c9ROLA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE P\u00c9ROLA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "P\u00c9ROLA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE P\u00c9ROLA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "P\u00c9ROLA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE P\u00c9ROLA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROLA D\u00b4OESTE": [{"3": "PEROLA D'OESTE                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROLA D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PEROLA D'OESTE                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEROLA D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE P\u00c9ROLA D\u00b4OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PEROLA D'OESTE                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE P\u00c9ROLA D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIEN": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PI\u00caN                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIEN", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PIEN": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PI\u00caN                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIEN", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE PI\u00caN": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PI\u00caN                                    ", "4": "   COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE PI\u00caN", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE PIEN": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PI\u00caN                                    ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA SOCIAL DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE PIEN", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAIS                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAIS                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "   PINHAIS PREVID\u00caNCIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAIS                                 ", "4": "   PINHAIS PREVID\u00caNCIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHAL DE S\u00c3O BENTO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAL DE S\u00c3O BENTO                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHAL DE S\u00c3O BENTO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PINHAL DE S\u00c3O BENTO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAL DE S\u00c3O BENTO                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINHAL DE S\u00c3O BENTO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHAL\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAL\u00c3O                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHAL\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PINHAL\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINHAL\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINHAL\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINH\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PINH\u00c3O": [{"3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PINH\u00c3O": [{"3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PINH\u00c3O                                  ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PINH\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAI DO SUL": [{"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAI DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAI DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PIRA\u00cd DO SUL": [{"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUMPISUL - FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE PIRA\u00cd DO SUL": [{"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   FUMPISUL - FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   FUMPISUL - FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   FUMPISUL - FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   FUMPISUL - FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PIRA\u00cd DO SUL                            ", "4": "   FUMPISUL - FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE PIRA\u00cd DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAQUARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PIRAQUARA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAQUARA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PIRAQUARA": [{"3": "PIRAQUARA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRAQUARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PIRAQUARA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRAQUARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PIRAQUARA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRAQUARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PIRAQUARA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PIRAQUARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE PIRAQUARA - PIRAQUARAPREV": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PIRAQUARA                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE PIRAQUARA - PIRAQUARAPREV", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PITANGA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PITANGA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PITANGA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGA": [{"3": "PITANGA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PITANGA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PITANGA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PITANGA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE PITANGA": [{"3": "PITANGA                                 ", "4": "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE PITANGA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PITANGA                                 ", "4": "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE PITANGA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PITANGUEIRAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS": [{"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS": [{"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PITANGUEIRAS": [{"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PITANGUEIRAS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PITANGUEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PLANALTINA DO PARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PLANALTINA DO PARAN\u00c1                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PLANALTINA DO PARANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTINA DO PARAN\u00c1": [{"3": "PLANALTINA DO PARAN\u00c1                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTINA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PLANALTINA DO PARAN\u00c1                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTINA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PLANALTINA DO PARAN\u00c1                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTINA DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PLANALTO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PLANALTO                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PLANALTO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO": [{"3": "PLANALTO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO": [{"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "PLANALTO                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE PLANALTO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTA GROSSA": [{"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE PONTA GROSSA": [{"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PONTA GROSSA": [{"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   INSTITUTO DE PESQUISA E PLANEJAMENTO URBANO DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   AGENCIA DE INOVA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   AGENCIA DE INOVA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE TRANSITO E TRANSPORTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   AUTARQUIA MUNICIPAL DE TRANSITO E TRANSPORTE", "5": "2023-05-16"}], "   COMPANHIA PONTAGROSSENSE DE SERVICOS - CPS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   COMPANHIA PONTAGROSSENSE DE SERVICOS - CPS", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ASSISTENCIA SOCIAL DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O DE ASSISTENCIA SOCIAL DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDACAO MUNICIPAL DE CULTURA DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   FUNDACAO MUNICIPAL DE CULTURA DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE ESPORTES DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE ESPORTES DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PONTA GROSSA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTA GROSSA                            ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PONTA GROSSA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTAL DO PARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PONTAL DO PARAN\u00c1                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTAL DO PARANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PONTAL DO PARAN\u00c1": [{"3": "PONTAL DO PARAN\u00c1                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTAL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PONTAL DO PARAN\u00c1                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTAL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PONTAL DO PARAN\u00c1                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PONTAL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORECATU": [{"3": "PORECATU                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORECATU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORECATU                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORECATU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PORECATU": [{"3": "PORECATU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORECATU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORECATU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORECATU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PORECATU                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORECATU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO AMAZONAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PORTO AMAZONAS                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO AMAZONAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO AMAZONAS": [{"3": "PORTO AMAZONAS                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO AMAZONAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO AMAZONAS                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO AMAZONAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PORTO AMAZONAS                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO AMAZONAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO BARREIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO BARREIRO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO BARREIRO": [{"3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO BARREIRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO BARREIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUAS E ESGOTOS DE PORTO BARREIRO": [{"3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUAS E ESGOTOS DE PORTO BARREIRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUAS E ESGOTOS DE PORTO BARREIRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUAS E ESGOTOS DE PORTO BARREIRO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DO MUNICIPIO DE PORTO BARREIRO - PORTOBARREIROPREV": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PORTO BARREIRO                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DO MUNICIPIO DE PORTO BARREIRO - PORTOBARREIROPREV", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO RICO": [{"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO RICO": [{"3": "PORTO RICO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PORTO RICO": [{"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PORTO RICO                              ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE PORTO RICO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO VIT\u00d3RIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PORTO VIT\u00d3RIA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VIT\u00d3RIA": [{"3": "PORTO VIT\u00d3RIA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PORTO VIT\u00d3RIA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PORTO VIT\u00d3RIA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PORTO VIT\u00d3RIA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRADO FERREIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PRADO FERREIRA": [{"3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PRADO FERREIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRADO FERREIRA                          ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PRADO FERREIRA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRANCHITA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRANCHITA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRANCHITA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PRANCHITA": [{"3": "PRANCHITA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRANCHITA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PRANCHITA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRANCHITA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DA FRONTEIRA DE PRANCHITA": [{"3": "PRANCHITA                               ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DA FRONTEIRA DE PRANCHITA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PRANCHITA                               ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DA FRONTEIRA DE PRANCHITA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRESIDENTE CASTELO BRANCO               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO": [{"3": "PRESIDENTE CASTELO BRANCO               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PRESIDENTE CASTELO BRANCO               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "PRESIDENTE CASTELO BRANCO               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PRESIDENTE CASTELO BRANCO               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRESIDENTE CASTELO BRANCO               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PRESIDENTE CASTELO BRANCO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRIMEIRO DE MAIO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRIMEIRO DE MAIO                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRIMEIRO DE MAIO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PRIMEIRO DE MAIO": [{"3": "PRIMEIRO DE MAIO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRIMEIRO DE MAIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "PRIMEIRO DE MAIO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRIMEIRO DE MAIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "PRIMEIRO DE MAIO                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRIMEIRO DE MAIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRUDENTOPOLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRUDENT\u00d3POLIS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRUDENTOPOLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE PRUDENT\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRUDENT\u00d3POLIS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE PRUDENT\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE PRUDENT\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "PRUDENT\u00d3POLIS                           ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE PRUDENT\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUARTO CENTEN\u00c1RIO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUARTO CENTEN\u00c1RIO                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUARTO CENTEN\u00c1RIO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUARTO CENTEN\u00c1RIO": [{"3": "QUARTO CENTEN\u00c1RIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUARTO CENTEN\u00c1RIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUARTO CENTEN\u00c1RIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUARTO CENTEN\u00c1RIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUARTO CENTEN\u00c1RIO                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUARTO CENTEN\u00c1RIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATIGU\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUATIGU\u00c1                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATIGU\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUATIGU\u00c1": [{"3": "QUATIGU\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATIGU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUATIGU\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATIGU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "QUATIGU\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATIGU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUATIGU\u00c1                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATIGU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO BARRAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUATRO BARRAS                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO BARRAS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO BARRAS": [{"3": "QUATRO BARRAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO BARRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUATRO BARRAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO BARRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "QUATRO BARRAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO BARRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUATRO BARRAS                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO BARRAS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE QUATRO BARRAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUATRO BARRAS                           ", "4": "   PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE QUATRO BARRAS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO PONTES": [{"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO PONTES": [{"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUATRO PONTES                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUATRO PONTES", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U": [{"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U": [{"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUEDAS DO IGUA\u00c7U                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUER\u00caNCIA DO NORTE": [{"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE": [{"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE - INPAM": [{"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE - INPAM", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE - INPAM", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE - INPAM", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUER\u00caNCIA DO NORTE                      ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUER\u00caNCIA DO NORTE - INPAM", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUINTA DO SOL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL": [{"3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "QUINTA DO SOL                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUINTA DO SOL", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUITANDINHA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUITANDINHA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUITANDINHA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE QUITANDINHA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUITANDINHA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE QUITANDINHA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE QUITANDINHA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "QUITANDINHA                             ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DE QUITANDINHA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RAMILANDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RAMIL\u00c2NDIA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RAMILANDIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RAMIL\u00c2NDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RAMIL\u00c2NDIA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RAMIL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RANCHO ALEGRE                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE": [{"3": "RANCHO ALEGRE                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RANCHO ALEGRE                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RANCHO ALEGRE                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RANCHO ALEGRE                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE D'OESTE": [{"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE D'OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE D'OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RANCHO ALEGRE D'OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D\u00b4OESTE": [{"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RANCHO ALEGRE D'OESTE                   ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RANCHO ALEGRE D\u00b4OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REALEZA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "REALEZA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REALEZA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE REALEZA": [{"3": "REALEZA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE REALEZA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "REALEZA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE REALEZA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "REALEZA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE REALEZA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "REALEZA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE REALEZA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REBOU\u00c7AS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "REBOU\u00c7AS                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REBOU\u00c7AS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE REBOU\u00c7AS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "REBOU\u00c7AS                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE REBOU\u00c7AS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RENASCEN\u00c7A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RENASCEN\u00c7A                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RENASCEN\u00c7A", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RENASCEN\u00c7A": [{"3": "RENASCEN\u00c7A                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RENASCEN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RENASCEN\u00c7A                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RENASCEN\u00c7A", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DE RENASCEN\u00c7A": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RENASCEN\u00c7A                              ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DE RENASCEN\u00c7A", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RESERVA": [{"3": "RESERVA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RESERVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RESERVA                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RESERVA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA": [{"3": "RESERVA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RESERVA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RESERVA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RESERVA                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE RESERVA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RESERVA                                 ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE RESERVA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RESERVA DO IGUA\u00c7\u00da": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RESERVA DO IGUA\u00c7U                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RESERVA DO IGUA\u00c7\u00da", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RESERVA DO IGUA\u00c7U                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RESERVA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE RESERVA DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RESERVA DO IGUA\u00c7U                       ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE RESERVA DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O CLARO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIBEIR\u00c3O CLARO                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O CLARO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIBEIR\u00c3O CLARO": [{"3": "RIBEIR\u00c3O CLARO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIBEIR\u00c3O CLARO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIBEIR\u00c3O CLARO                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIBEIR\u00c3O CLARO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIBEIR\u00c3O CLARO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIBEIR\u00c3O CLARO                          ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIBEIR\u00c3O CLARO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O DO PINHAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIBEIR\u00c3O DO PINHAL                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O DO PINHAL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIBEIR\u00c3O DO PINHAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIBEIR\u00c3O DO PINHAL                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIBEIR\u00c3O DO PINHAL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO AZUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO AZUL                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO AZUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIO AZUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO AZUL                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO AZUL", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE RIO AZUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO AZUL                                ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE RIO AZUL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BOM": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO BOM                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BOM", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BOM": [{"3": "RIO BOM                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BOM", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO BOM                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BOM", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO BOM                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BOM", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BONITO DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO BONITO DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BONITO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BONITO DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO BONITO DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BONITO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA DE RIO BONITO DO IGUA\u00c7U - FUNPRERBI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO BONITO DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DE RIO BONITO DO IGUA\u00c7U - FUNPRERBI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd": [{"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd": [{"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO IVA\u00cd                      ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO SUL": [{"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   EMPRESA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE RIO BRANCO DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "   EMPRESA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO SUL": [{"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO BRANCO DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO NEGRO": [{"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO": [{"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO": [{"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RIO NEGRO                               ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO NEGRO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROLANDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ROL\u00c2NDIA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROLANDIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ROL\u00c2NDIA": [{"3": "ROL\u00c2NDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ROL\u00c2NDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ROL\u00c2NDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIA, PENS\u00d5ES E BENEF\u00cdCIOS DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE ROL\u00c2NDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "ROL\u00c2NDIA                                ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA, PENS\u00d5ES E BENEF\u00cdCIOS DOS SERVIDORES DO MUNIC\u00cdPIO DE ROL\u00c2NDIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONCADOR": [{"3": "RONCADOR                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR": [{"3": "RONCADOR                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR": [{"3": "RONCADOR                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RONCADOR                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RONCADOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONDON": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "RONDON                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RONDON", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON": [{"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "RONDON                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE RONDON", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd": [{"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd": [{"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAB\u00c1UDIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SAB\u00c1UDIA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAB\u00c1UDIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SAB\u00c1UDIA": [{"3": "SAB\u00c1UDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAB\u00c1UDIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SAB\u00c1UDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAB\u00c1UDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SAB\u00c1UDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAB\u00c1UDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SAB\u00c1UDIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAB\u00c1UDIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALGADO FILHO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SALGADO FILHO                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALGADO FILHO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SALGADO FILHO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SALGADO FILHO                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALGADO FILHO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO DO ITARARE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SALTO DO ITARAR\u00c9                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO DO ITARARE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO ITARAR\u00c9": [{"3": "SALTO DO ITARAR\u00c9                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SALTO DO ITARAR\u00c9                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SALTO DO ITARAR\u00c9                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SALTO DO ITARAR\u00c9                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SALTO DO ITARAR\u00c9                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO DO LONTRA": [{"3": "SALTO DO LONTRA                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO DO LONTRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SALTO DO LONTRA                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO DO LONTRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO LONTRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SALTO DO LONTRA                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SALTO DO LONTRA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA AMELIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA AM\u00c9LIA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA AMELIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA AM\u00c9LIA": [{"3": "SANTA AM\u00c9LIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA AM\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA AM\u00c9LIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA AM\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA AM\u00c9LIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA AM\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA AM\u00c9LIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA AM\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTA AM\u00c9LIA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA AM\u00c9LIA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CECILIA DO PAV\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CECILIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O": [{"3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O                  ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA CEC\u00cdLIA DO PAV\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO": [{"3": "SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CRUZ DE MONTE CASTELO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA F\u00c9": [{"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9": [{"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA F\u00c9                                ", "4": "   INSTITUTO PREVIDENCI\u00c1RIO MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA HELENA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA HELENA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA HELENA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA HELENA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA HELENA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA HELENA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA IN\u00caS": [{"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IN\u00caS": [{"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA IN\u00caS                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IN\u00caS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ISABEL DO IVAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA ISABEL DO IVA\u00cd                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ISABEL DO IVAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ISABEL DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA ISABEL DO IVA\u00cd                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ISABEL DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA ISABEL DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA ISABEL DO IVA\u00cd                    ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA ISABEL DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA IZABEL DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA IZABEL DO OESTE                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA IZABEL DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IZABEL DO OESTE": [{"3": "SANTA IZABEL DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IZABEL DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA IZABEL DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IZABEL DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IZABEL DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA IZABEL DO OESTE                   ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA IZABEL DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA LUCIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA L\u00daCIA                             ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA LUCIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA L\u00daCIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA L\u00daCIA                             ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA L\u00daCIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DO OESTE": [{"3": "SANTA MARIA DO OESTE                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA MARIA DO OESTE                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "SANTA MARIA DO OESTE                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIA DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA MARIA DO OESTE                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIA DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA MARIANA                           ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIANA": [{"3": "SANTA MARIANA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA MARIANA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA MARIANA                           ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MONICA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MONICA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA": [{"3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA M\u00d4NICA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA M\u00d4NICA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA M\u00d4NICA                            ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA M\u00d4NICA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA TEREZA DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE": [{"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZA DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB": [{"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZA DO OESTE                   ", "4": "   AGENCIA REGULADORA AMBIENTAL E DE SANEAMENTO BASICO DE SANTA TEREZA DO OESTE - ARASB", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU": [{"3": "SANTA TEREZINHA DE ITAIPU               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA TEREZINHA DE ITAIPU               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU": [{"3": "SANTA TEREZINHA DE ITAIPU               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTA TEREZINHA DE ITAIPU               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTA TEREZINHA DE ITAIPU               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTANA DO ITARAR\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTANA DO ITARAR\u00c9                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTANA DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ITARAR\u00c9": [{"3": "SANTANA DO ITARAR\u00c9                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTANA DO ITARAR\u00c9                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTANA DO ITARAR\u00c9                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTANA DO ITARAR\u00c9                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ITARAR\u00c9", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE SANTANA DO ITARARE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTANA DO ITARAR\u00c9                      ", "4": "   INSTITUTO PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE SANTANA DO ITARARE", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DA PLATINA": [{"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PLATINA                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DA PLATINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PLATINA                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DA PLATINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DA PLATINA": [{"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PLATINA                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DA PLATINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PLATINA                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DA PLATINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PLATINA                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DA PLATINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PLATINA                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DA PLATINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO CAIUA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO CAIU\u00c1                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO CAIUA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO CAIU\u00c1": [{"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO CAIU\u00c1                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO CAIU\u00c1                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO CAIU\u00c1                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO CAIU\u00c1                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO CAIU\u00c1                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO PARAISO": [{"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO PARAISO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO PARAISO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO PARAISO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO": [{"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO PARA\u00cdSO                ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTO ANTONIO DO PARA\u00cdSO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO SUDOESTE               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE": [{"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO SUDOESTE               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO SUDOESTE               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "SANTO ANT\u00d4NIO DO SUDOESTE               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO IN\u00c1CIO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO IN\u00c1CIO": [{"3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SANTO IN\u00c1CIO": [{"3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SANTO IN\u00c1CIO                            ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SANTO IN\u00c1CIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O CARLOS DO IVAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O CARLOS DO IVAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd": [{"3": "S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O CARLOS DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA": [{"3": "S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA": [{"3": "S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA                   ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA                   ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO DA SERRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JO\u00c3O                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O": [{"3": "S\u00c3O JO\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1": [{"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO IVAI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO IVA\u00cd                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO IVAI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO IVA\u00cd": [{"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO IVA\u00cd                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO IVA\u00cd                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO": [{"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO TRIUNFO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE D OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SAO JORGE D'OESTE                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE D OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE D OESTE": [{"3": "SAO JORGE D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SAO JORGE D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "SAO JORGE D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "SAO JORGE D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "SAO JORGE D'OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE D OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE DO IVAI": [{"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE DO IVAI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE DO IVAI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd": [{"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd                       ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE DO PATROCINIO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JORGE DO PATROCINIO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO": [{"3": "S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO - SERVIPREV": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JORGE DO PATROC\u00cdNIO - SERVIPREV", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOSE DA BOA VISTA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOSE DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA": [{"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BOA VISTA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOSE DAS PALMEIRAS": [{"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DAS PALMEIRAS                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOSE DAS PALMEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DAS PALMEIRAS                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOSE DAS PALMEIRAS", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DAS PALMEIRAS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DAS PALMEIRAS                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DAS PALMEIRAS", "5": "2023-05-16"}], "   CAMARA MUNICIPAL DE SAO JOSE DOS PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS                    ", "4": "   CAMARA MUNICIPAL DE SAO JOSE DOS PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "   CODEP - COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS                    ", "4": "   CODEP - COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "   AUTARQUIA DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS                    ", "4": "   AUTARQUIA DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "   PREV S\u00c3O JOS\u00c9 FUNDO FINANCEIRO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS                    ", "4": "   PREV S\u00c3O JOS\u00c9 FUNDO FINANCEIRO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "   PREV S\u00c3O JOS\u00c9 FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS                    ", "4": "   PREV S\u00c3O JOS\u00c9 FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MANOEL DO PARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O MANOEL DO PARAN\u00c1                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MANOEL DO PARANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MANOEL DO PARAN\u00c1": [{"3": "S\u00c3O MANOEL DO PARAN\u00c1                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MANOEL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O MANOEL DO PARAN\u00c1                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MANOEL DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MATEUS DO SUL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MATEUS DO SUL": [{"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE S\u00c3O MATEUS DO SUL": [{"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MATEUS DO SUL                       ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE S\u00c3O MATEUS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U": [{"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U": [{"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U": [{"3": "S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U": [{"3": "S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd": [{"3": "S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO PARANA": [{"3": "S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1                     ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1                     ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO PREVIDENCIARIO PROPRIO DO MUNICIPIO DE SAO PEDRO DO PARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O PEDRO DO PARAN\u00c1                     ", "4": "   FUNDO PREVIDENCIARIO PROPRIO DO MUNICIPIO DE SAO PEDRO DO PARANA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA": [{"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 1 - Balan\u00e7o Or\u00e7ament\u00e1rio", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 12 - Receitas e Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 2 - Demonstrativo da Execu\u00e7\u00e3o das Despesas por Fun\u00e7\u00e3o/Subfun\u00e7\u00e3o", "2": "Bimestre 1 de 2023"}, {"3": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA AMOREIRA", "5": "2023-05-16", "0": "RREO", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o de Publicidade do Relat\u00f3rio: Anexo 8 - Receitas e Despesas com Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino", "2": "Bimestre 1 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O TOME": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O TOM\u00c9                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O TOME", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O TOM\u00c9": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O TOM\u00c9                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O TOM\u00c9", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE SAO TOME - FUNPREST.": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "S\u00c3O TOM\u00c9                                ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE SAO TOME - FUNPREST.", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAPOPEMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SAPOPEMA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAPOPEMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SAPOPEMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SAPOPEMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAPOPEMA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SARANDI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SARANDI                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SARANDI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SARANDI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SARANDI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SARANDI", "5": "2023-05-16"}], "   CAIXA DE APOSENTADORIA E PENS\u00c3O DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE SARANDI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SARANDI                                 ", "4": "   CAIXA DE APOSENTADORIA E PENS\u00c3O DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE SARANDI", "5": "2023-05-16"}], "   AGUAS DE SARANDI - SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE SANEAMENTO AMBIENTAL": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SARANDI                                 ", "4": "   AGUAS DE SARANDI - SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE SANEAMENTO AMBIENTAL", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAUDADE DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SAUDADE DO IGUA\u00c7U                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAUDADE DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SAUDADE DO IGUA\u00c7U": [{"3": "SAUDADE DO IGUA\u00c7U                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAUDADE DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SAUDADE DO IGUA\u00c7U                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SAUDADE DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENGES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SENG\u00c9S                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENGES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SENG\u00c9S": [{"3": "SENG\u00c9S                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SENG\u00c9S", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SENG\u00c9S                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SENG\u00c9S", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERRANOPOLIS DO IGUA\u00c7U": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERRANOPOLIS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U": [{"3": "SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERRAN\u00d3POLIS DO IGUA\u00c7U", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANEJA": [{"3": "SERTANEJA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SERTANEJA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "SERTANEJA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "SERTANEJA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SERTANEJA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SERTANEJA": [{"3": "SERTANEJA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SERTANEJA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SERTANEJA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SERTANEJA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SERTANEJA                               ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SERTANEJA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANOPOLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERTANOPOLIS", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SERTAN\u00d3POLIS": [{"3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERTAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERTAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SERTAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SERTAN\u00d3POLIS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SERTAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16"}], "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SERTAN\u00d3POLIS": [{"3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SERTAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SERTAN\u00d3POLIS                            ", "4": "   SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SERTAN\u00d3POLIS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SIQUEIRA CAMPOS": [{"3": "SIQUEIRA CAMPOS                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SIQUEIRA CAMPOS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SIQUEIRA CAMPOS                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SIQUEIRA CAMPOS", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SIQUEIRA CAMPOS": [{"3": "SIQUEIRA CAMPOS                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SIQUEIRA CAMPOS", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "SIQUEIRA CAMPOS                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SIQUEIRA CAMPOS", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE SIQUEIRA CAMPOS": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SIQUEIRA CAMPOS                         ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE SIQUEIRA CAMPOS", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREV. SIQUEIRA CAMPOS FINANCEIRO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SIQUEIRA CAMPOS                         ", "4": "   FUNDO DE PREV. SIQUEIRA CAMPOS FINANCEIRO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SULINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SULINA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SULINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE SULINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "SULINA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE SULINA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMARANA": [{"3": "TAMARANA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAMARANA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TAMARANA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TAMARANA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TAMARANA": [{"3": "TAMARANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAMARANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TAMARANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TAMARANA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAMARANA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMBOARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TAMBOARA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMBOARA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TAMBOARA": [{"3": "TAMBOARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAMBOARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAMBOARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAMBOARA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE TAMBOARA": [{"3": "TAMBOARA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE TAMBOARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAMBOARA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA DE TAMBOARA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAPEJARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TAPEJARA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA": [{"3": "TAPEJARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAPEJARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TAPEJARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TAPEJARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TAPEJARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 03/2023", "2": "M\u00eas 03 de 2023"}, {"3": "TAPEJARA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE TAPEJARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TAPEJARA                                ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TAPEJARA                                ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE TAPEJARA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAPIRA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TAPIRA                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAPIRA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA": [{"3": "TAPIRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAPIRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TAPIRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TAPIRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TAPIRA                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA": [{"3": "TAPIRA                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TAPIRA                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE TAPIRA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEIXEIRA SOARES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TEIXEIRA SOARES                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEIXEIRA SOARES", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TEIXEIRA SOARES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TEIXEIRA SOARES                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TEIXEIRA SOARES", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO FINANCEIRO MUNICIPAL DE TEIXEIRA SOARES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TEIXEIRA SOARES                         ", "4": "   FUNDO FINANCEIRO MUNICIPAL DE TEIXEIRA SOARES", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE TEIXEIRA SOARES": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TEIXEIRA SOARES                         ", "4": "   FUNDO PREVIDENCIARIO MUNICIPAL DE TEIXEIRA SOARES", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEL\u00caMACO BORBA": [{"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA": [{"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "   FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA": [{"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TEL\u00caMACO BORBA                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TEL\u00caMACO BORBA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA BOA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA BOA                               ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA BOA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA BOA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA BOA                               ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA BOA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE TERRA BOA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA BOA                               ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE TERRA BOA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA": [{"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA": [{"3": "TERRA RICA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TERRA RICA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE TERRA RICA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA RICA                              ", "4": "   SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE TERRA RICA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE TERRA RICA - PRESONTER": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA RICA                              ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE TERRA RICA - PRESONTER", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA ROXA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA ROXA                              ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA ROXA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA ROXA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA ROXA                              ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TERRA ROXA", "5": "2023-05-16"}], "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE TERRA ROXA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TERRA ROXA                              ", "4": "   PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE TERRA ROXA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIBAGI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TIBAGI                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIBAGI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI": [{"3": "TIBAGI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TIBAGI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TIBAGI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TIBAGI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TIBAGI                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TIBAGI                                  ", "4": "   INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE TIBAGI", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIJUCAS DO SUL": [{"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TIJUCAS DO SUL": [{"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE TIJUCAS DO SUL": [{"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TIJUCAS DO SUL                          ", "4": "   INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS DO MUNICIPIO DE TIJUCAS DO SUL", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE TOLEDO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOLEDO                                  ", "4": "   CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE TOLEDO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TOLEDO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOLEDO                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TOLEDO", "5": "2023-05-16"}], "   EMPRESA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E RURAL DE TOLEDO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOLEDO                                  ", "4": "   EMPRESA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E RURAL DE TOLEDO", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO": [{"3": "TOLEDO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TOLEDO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TOLEDO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TOLEDO                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE REEQUIPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DE TOLEDO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOLEDO                                  ", "4": "   FUNDO DE REEQUIPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DE TOLEDO", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE TRANSITO DE TOLEDO": [{"3": "TOLEDO                                  ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE TRANSITO DE TOLEDO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TOLEDO                                  ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE TRANSITO DE TOLEDO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O PARA O DESENVOLVIMENTO DA RADIO E TELEVISAO EDUCATIVA E CULTURAL DE TOLEDO(FUNTEC)": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOLEDO                                  ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O PARA O DESENVOLVIMENTO DA RADIO E TELEVISAO EDUCATIVA E CULTURAL DE TOLEDO(FUNTEC)", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE TOLEDO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOLEDO                                  ", "4": "   FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS MUNICIPAIS DE TOLEDO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TOMAZINA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TOMAZINA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TOMAZINA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TOMAZINA": [{"3": "TOMAZINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOMAZINA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TOMAZINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOMAZINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TOMAZINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOMAZINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TOMAZINA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TOMAZINA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1": [{"3": "TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TR\u00caS BARRAS DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUNAS DO PARANA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TUNAS DO PARAN\u00c1                         ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUNAS DO PARANA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TUNAS DO PARAN\u00c1": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TUNAS DO PARAN\u00c1                         ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNAS DO PARAN\u00c1", "5": "2023-05-16"}], "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE TUNAS DO PARANA": [{"3": "TUNAS DO PARAN\u00c1                         ", "4": "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE TUNAS DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TUNAS DO PARAN\u00c1                         ", "4": "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE TUNAS DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TUNAS DO PARAN\u00c1                         ", "4": "   REGIME PROPRIO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE TUNAS DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUNEIRAS DO OESTE": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE": [{"3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "TUNEIRAS DO OESTE                       ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUNEIRAS DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUP\u00c3SSI": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TUP\u00c3SSI                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUP\u00c3SSI", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TUP\u00c3SSI": [{"3": "TUP\u00c3SSI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUP\u00c3SSI", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TUP\u00c3SSI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUP\u00c3SSI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "TUP\u00c3SSI                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TUP\u00c3SSI", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TURVO": [{"3": "TURVO                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TURVO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "TURVO                                   ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TURVO", "5": "2023-05-16", "0": "Audi\u00eancia", "1": "Faltou a declara\u00e7\u00e3o sobre a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica / Metas Fiscais", "2": "Quadrimestre 3 de 2022"}], "MUNIC\u00cdPIO DE TURVO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TURVO                                   ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE TURVO", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE TURVO": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "TURVO                                   ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE TURVO", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBIRAT\u00c3": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UBIRAT\u00c3                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBIRAT\u00c3", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE UBIRAT\u00c3": [{"3": "UBIRAT\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UBIRAT\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UBIRAT\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UBIRAT\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "UBIRAT\u00c3                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UBIRAT\u00c3", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UMUARAMA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UMUARAMA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA": [{"3": "UMUARAMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE UMUARAMA": [{"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO MUNICIPAL DE REEQUIPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DE UMUARAMA": [{"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE REEQUIPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDO MUNICIPAL DE REEQUIPAMENTO DO CORPO DE BOMBEIROS DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE UMUARAMA": [{"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CEMIT\u00c9RIOS E SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE UMUARAMA": [{"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UMUARAMA": [{"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UMUARAMA                                ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UMUARAMA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   COMPANHIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO E HABITA\u00c7\u00c3O DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "   COMPANHIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO E HABITA\u00c7\u00c3O DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA": [{"3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO PARA CUSTEIO PREVIDENCIARIO DAS APOSENTADORIAS E PENSOES DOS FUNCIONARIOS DA ADMINISTRAO PUBLICA DIRETA E INDIRETA DO MUNICIPIO DE UNIAO DA VITORIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "   FUNDO PARA CUSTEIO PREVIDENCIARIO DAS APOSENTADORIAS E PENSOES DOS FUNCIONARIOS DA ADMINISTRAO PUBLICA DIRETA E INDIRETA DO MUNICIPIO DE UNIAO DA VITORIA", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA CIDADE DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA - UNIUV": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA CIDADE DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA - UNIUV", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SAUDE DE UNI\u00c3O DA VITORIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "   FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SAUDE DE UNI\u00c3O DA VITORIA", "5": "2023-05-16"}], "   INSTITUTO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA AO SERVIDOR P\u00daBLICO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA                        ", "4": "   INSTITUTO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA AO SERVIDOR P\u00daBLICO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UNIFLOR": [{"3": "UNIFLOR                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UNIFLOR                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE UNIFLOR": [{"3": "UNIFLOR                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "UNIFLOR                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "UNIFLOR                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "UNIFLOR                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UNIFLOR": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "UNIFLOR                                 ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UNIFLOR", "5": "2023-05-16"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd": [{"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 0 de 2023"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE URA\u00cd": [{"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "URA\u00cd                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE URA\u00cd", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VENTANIA": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "VENTANIA                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VENTANIA", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE VENTANIA": [{"3": "VENTANIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VENTANIA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VENTANIA                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VENTANIA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERA CRUZ DO OESTE": [{"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE VERA CRUZ DO OESTE": [{"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "VERA CRUZ DO OESTE                      ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VERA CRUZ DO OESTE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERE": [{"3": "VER\u00ca                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERE", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VER\u00ca                                    ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERE", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE VER\u00ca": [{"3": "VER\u00ca                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VER\u00ca                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "VER\u00ca                                    ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VER\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VIRMOND": [{"3": "VIRMOND                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VIRMOND                                 ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE VIRMOND": [{"3": "VIRMOND                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VIRMOND                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "VIRMOND                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "VIRMOND                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "VIRMOND                                 ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VIRMOND", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VITORINO": [{"3": "VITORINO                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VITORINO                                ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE VITORINO": [{"3": "VITORINO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "VITORINO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 1 de 2023"}, {"3": "VITORINO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "VITORINO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "VITORINO                                ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE VITORINO", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE WENCESLAU BRAZ": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE WENCESLAU BRAZ", "5": "2023-05-16"}], "MUNIC\u00cdPIO DE WENCESLAU BRAZ": [{"3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE WENCESLAU BRAZ", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE WENCESLAU BRAZ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 2 de 2023"}, {"3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE WENCESLAU BRAZ", "5": "2023-05-16", "0": "AM", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Acompanhamento Mensal do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Municipais", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}], "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE WENCESLAU BRAZ - ESTADO DO PARANA": [{"3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE WENCESLAU BRAZ - ESTADO DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE WENCESLAU BRAZ - ESTADO DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "FP", "1": "Faltou a entrega do M\u00f3dulo de Folha de Pagamento do SIAP", "2": "M\u00eas 3 de 2023"}, {"3": "WENCESLAU BRAZ                          ", "4": "   FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE WENCESLAU BRAZ - ESTADO DO PARANA", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE XAMBR\u00ca": [{"3": "XAMBR\u00ca                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE XAMBR\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "XAMBR\u00ca                                  ", "4": "   C\u00c2MARA MUNICIPAL DE XAMBR\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}], "MUNIC\u00cdPIO DE XAMBR\u00ca": [{"0": "", "1": "Entidade est\u00e1 com Agenda de Obriga\u00e7\u00f5es em dia", "2": "", "3": "XAMBR\u00ca                                  ", "4": "MUNIC\u00cdPIO DE XAMBR\u00ca", "5": "2023-05-16"}], "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE XAMBR\u00ca": [{"3": "XAMBR\u00ca                                  ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE XAMBR\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "Item", "1": "Descri\u00e7\u00e3o do Item n\u00e3o Atendido", "2": "Per\u00edodo"}, {"3": "XAMBR\u00ca                                  ", "4": "   FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE XAMBR\u00ca", "5": "2023-05-16", "0": "Mural", "1": "N\u00e3o h\u00e1 fechamento mensal no Mural de Licita\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de 04/2023", "2": "M\u00eas 04 de 2023"}]}